(開放式討論)將文宣講成擁護基本法，落實雙普選點睇

其實話擁護基本法
就唔係重點嚟嘅
我自己其中一個最終目的係先攞雙普選
但係
大陸成日都話雙普選=港獨
令淺藍/愛國L 支持度大減

之後我就諗
可唔可以將文宣議題淡化呢樣嘢
將雙普選，一國兩制同基本法重新connect 返
其實我諗好多義士都唔係真係要港獨
而係想要返自己應有嘅權利

我覺得咁做嘅好處有
1. 令大陸無借口用港獨嚟為雙普選命題
2. 吸引中間派支持
3. 感覺似妥協, 但其實我地爭取嘅嘢無變
4. 封大陸口, 令佢無咁易用港獨嚟ban雙普選
又或者可以當係對大陸嘅一個下台階

我知重講一國兩制未必好多人好開心
但如果比個下台階
有無機會得到我地想要嘅嘢
我唔係好樂觀
但只係想開多個角度討論

負評我接受
但請比d feedback

無錯 其實基本法根本就係承諾左雙普選、一國兩制
係垃圾共狗唔守基本法

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推到文宣組做嘢

又用死熱狗陳云果套做乜？

唯一目標
爭取雙普選
永續基本法不在議題中

推

我好同意，其實文宣同示威者都要思考一下到底點樣先可以係合理空間下爭取到最多全部被捕既都係十幾廿歲，個個有住大好前程，有理想有抱負，好心痛

以下係我琴晩大概同樣時間係攬炒巴最新既post留既comment：

To攬炒巴：

我覺得好迷惘，宜家運動又開始好迷失同真心到左樽頸位。我地前線一日比一日少，狗既武力同一日比一日勁同狼死，士氣一日比一日高。我真係唔想再見到前線送頭。前日一口氣拉左49個，你睇到呢個comment既時候佢地仲係狗屋受緊，俾人折磨緊，個種無助同恐懼我真係唔敢想像。。。

我唔知除左公務員發動大罷工之外，有d咩可以係成本低少少既情況下逼港府回應。Hunger games入面 rebellion 成功都係因為有裡應外合。但罷工既同路人，其實亦都要冒住被秋後既風險。係缺乏金錢誘因既情況下，要實現產業罷工亦都基本上冇可能。交通運輸業可以實現到部份罷工其實已經係好極限既助攻。

在我角度睇，有你地團隊向外宣傳同係西方國家層面帶反起對中英聯合聲明既關注，係一件好事。但某程度上遠水真係救唔到近火，英國下一個脫歐限期係10月31。老實講佢地都水深火熱中，脫歐後經濟層面上更加有可能要靠攏大陸，難聽d講英國真係dun fucking care。變相我覺得令到你地做緊既有dd離地。我唔係唔支持，但對港共中共講真，不痛不癢。同你地頭幾波既攻勢，作用同效果已經有住本質上既分别。有冇辦法將運動帶落去全民覺醒，爭取付合西方國家/普世價値認同既普選？會唔會貼反少少地同埋緊貼反少少五大訴求？同埋以普世價値，人權，基本法等角度入手？去爭取更多？

獨立調查講真，我覺得效果都好有限，你睇下鉛水同紅磡港鐵站。。。2020立會冇普選香港真係收得皮，冇一個普選產生既特首的話，其實好坦白講一定唔會特赦義士。。。我真係好迷惘，運動仲舉緊美英國旗，而唔係你地個logo。。。我地運動不能有大台，但需要一樣可以凝聚民心既象徵，maybe用你地既logo整大旗係第一步？idk。

以下係節錄小弟開既其中一個Post：

車長罷工！截斷香港經濟命脈！公務員罷工！可以更進一步逼港府入窮巷！公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

以下係一條解釋2020為何係香港大限既片，希望你能抽少少時間睇下，今次一輸我地就永不超生：

Sorry for 1999
心急人上

可以做嘅都盡量做啦
咁如果抗爭者比人咁蝦到上心口
都重可以示好求和
重新講返一國兩制
唔知會唔會有幫助
又或者大家都覺得根本唔想再提一國兩制

anyway 能想能做的
我都想一試

冇普選，其餘d訴求其實都好難達成

好sad 加油呀 撐住呀

啱
我地重可以付出咩代價

一齊撐呀

唔需要提一國兩制，直接提出另立民選議會、重寫憲法就得

陳唔陳雲真係唔係重點
重點係我想將雙普選包裝成好似係愛國愛港嘅事咁
令件事更加名正言順

重點唔係愛唔愛國
基唔基本法
係要真普選呀

對無賴用無賴d手法
不過風向好難轉

直接進攻啦
仲慢慢猜

因人廢言真係好垃圾
陳雲只係將我地現有既capability同resource分析一次
再喚醒返各位
正確咁運用我地手上有既武器
而唔係乜野「又係熱狗陳雲d野呀」

puSH

Fuck the basic law

好呀
但人地講831你想點答？

保護基本法係英國政府要做嘅嘢，基本法係冇香港人consent！

我哋approach應該要係如果英國唔維護聯合聲明，我哋會廢除基本法並且以一部更自由嘅憲法取代，咁英國先會用行動取代鳩up

大家都知一國兩制係唔work，香港嘅事已經畀咗台灣好多證據證明一國兩制嘅問題。如果你而家同我講支持基本法，我即刻落區打柒你

重點唔係你講乜，而係人聽到乜。我只係聽到你好撚愛國

有好多人都無睇過就亂咁屌
梁天琦都係睇城邦論

求其問下書
可能十個有九個都未必答得出內容

認同呀
一國兩制
雙普選本身應得既

同意, 我地只係要求返基本法promise左既野

句口號夠sound rally到人就算數了
到實際操作時 我地出黎做野就可以 不要強求他人跟得上

=擁護831
831係基本法文件

貼黎比大家睇睇

唔係盲擁呀
修憲再擁護呀

你間屋水喉溜水你成間換呀？換水喉咪得囉

就是因為基本法有2047限期, 政府先不可能接受雙普選 因為2047到期的時候中共不可能接收一個民選 的體制入去一國一制, 所以要先永續基本法才可以有雙普選.

香港冇權修憲

本法的修改權屬於全國人民代表大會。
本法的修改提案權屬於全國人民代表大會常務委員會、國務院和香港特別行政區。香港特別行政區的修改議案，須經香港特別行政區的全國人民代表大會代表三分之二多數、香港特別行政區立法會全體議員三分之二多數和香港特別行政區行政長官同意後，交由香港特別行政區出席全國人民代表大會的代表團向全國人民代表大會提出。

好可惜間屋啲水喉業主話唔俾換
建議大家討論基本法之前真係望下成本基本法，香港憲法唔係用嚟保障公民，而係保障中央對香港嘅箝制

(長文,標題黨勿入)基本法總結：真普選嘅機會係零呀！

eg. 高度自治唔係自治、人大可以主動釋法修法

點解你覺得係屬於佢地？你都列出咗係三個條件

要3個都批准
人大，係中央所謂選出嚟，所以中央控制
立法會，首先梁天琦佢地連參選都被拒絕，其次宣誓dq都入左基本法，而我地未修法，中央唔鍾意邊個就好似上次咁主動加dq已當選嘅議員
特首，因為未修改基本法嘅831，而且下次政改方案都要經中央批准入基本法，所以都係中央話事

所以只要中央唔想俾民主自由你，你就冇可能經合法途徑得到

點解你個思想仲停留係上面唔比你所以你就無？

合法途徑睇唔到有
我讀書少，不如你講下可以點合法而又有真普選

好

支持

你個思想某程度上係否認緊我地到今日以來做緊嘅野

打到今時今日有一半都係美國外力加持
美國外交政策保護其國家安全為由影響到香港嘅憲法同政治取態

你話人大或者中共有最大權
咁今日一早過左逃條
佢唔會理你612搞左幾大壇野

一個國家嘅內政同外政去到廿一世紀已經無清晰界線
我地做唔到嘅野
唔代表加起總和嘅影響力做唔到

升級做香港護法之戰

對人唔對事，on9到極致

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

十分支持。

何以外交部無人敢提有關基本法基礎上可達致嘅完全自治(形同港獨)，但689要急於點名批評民族論? 因為佢深知前者有法理基礎，後者屬於直接爭取獨立，民族主義中國相對易打好多，因為國際上各國政府包括deep state除非某個去到極端民粹或恐怖主義，否則都唔會支持一地獨立（因為怕backfire），即使支持也會非常耗費時間甚至人命，看加泰隆尼亞甚至最近委內瑞拉都做唔到，香港在中國的因為現代流氓式統治及政治機器維權及演繹法律下，更加極難去到果種處境。

因此，先在基本法框架下達到雙普選（當中尤以立法會普選為重中之重），完全自治後形同獨立，會比直接爭取獨立較可取。

我覺得係要推倒重來先有效，每次有惡法都要靠民眾運動，每次都要大量流血、多人入獄，長遠唔係辦法
香港一日屬於中央，民主自由都只會不斷倒退，所以香港先會越來越多好似主張本土嘅聲音

I think this is good!! Totally

使用任何做到既野
達到我地目的
清算黑警 爭取雙普選
只有雙普選才能救返一班義士
同清算黑警

我地手上有嘅core capability係建基於呢段中港關係
中國憲政共和民主化講緊可能要100年
係呢100年間我地都會係中西商業交流嘅第一點
而此亦係我地有今時今日嘅地位嘅原因
你要推倒重來其實係一種放棄思考同懶惰嘅行為
仲可能有少少不負責任同短視

你講既自由民主倒退嘅源頭係中共
但令之成真嘅係未醒覺同未了解到香港作為城邦嘅獨特優勢
香港人根本唔了解自己生活嘅城市係咩野一回事
亦唔了解自由何價

後者已慢慢通過保護憲法運動覺醒
前者我覺得可花百玩買本香港城邦論了解下

是因為陳雲說了，中共發脾四唔跟

0ush

早30年64事件，國際都曾經制裁中國
而家貿易、外交、軍事、選舉等好多因素左右各國取態，真係冇人估計到，希望其他大國真係會支持香港人

中共乜鳩都話港獨架啦

我個人意見啦
我覺得大家太依賴 成日係到求三求四 希望呢樣個樣
外國人係唔會幫我地的 因為我地好撚弱 唔值得幫

真係要leverage external politics入局
係應該由我地主動銷售 彰顯自己 表現下自己點樣值得大家幫手
將議題升級 連結自由世界
好好咁positioning下香港 with respect to international politics

希望唔係人地比我地的 係自己比自己的

係，外國政府其實都係勝利球迷，可以互相利用但不能盡信
無論係民意定實力方面，都要先發展到一定程度先會有國際支持，好似烏克蘭咁

只講普選 一國兩制佢地一直都話有效
講普選其實講左大約十年
中共一早spin左普選既詮釋係選舉委員會過半再一人一票 用意可以再spin做維護一國兩制 選一個中央授意既人出黎 呢個人唔會搞港獨 永續主權

講真 你爭取完雙普選 就一定要永續埋基本法 如果唔係五十年後就一國一制 即刻收皮
雖然我不過唔鍾意熱狗 但呢套理論係可行同可取

push

你個人同你個名一樣咁撚低質素

好
另外連唔連埋中英聯合聲明?

我認為呢條線要SET埋個底線

無真雙普選即係無落實中英聯合聲名

香港有權界限街以南歸英國
嚇大陸直接將香港斬開兩件 樓價實會出現極端反應 (一係港九樓升到爆(高機率) 一係港九樓恐慌性拋受(低機率)

支持樓主 我覺得港獨議題真係比人渲染得太勁 講真 你問大部分香港人 如果香港真係有真普選 真係高度自治 港人治港 我相信好多人都唔介意行一國兩制

所以呢套理論係比較易入口d 好似我老豆咁 由淺藍變左淺黃 但佢係極度反對港獨 一聽到港獨佢就話無可能 咪on9 但佢好支持後生仔抗爭 佢明白到香港根本唔係高度自治 港人治港 所以我覺得 樓主呢套係真係大部份人都可以接受

依場根本係護法(基本法)運動,我地而家只係維護番我地喺憲法入面嘅權益

其實不嬲都係。
要求雙普選本身就要有擁護基本法呢個前提。因為雙普選根本就係基本法訂明嘅嘢嚟。

無錯，重點係聯合聲明而完全唔係基本法

根本應該係講聯合聲明而唔係基本法

所以就係要諗三個都批准嘅方案, 人大都講了 三條底線之內都有得傾.

第一條底線，是不容許任何人從事任何形式危害國家主權安全的活動
第二條底線，是不容許挑戰中央權力和基本法權威
第三條底線，是不容許利用香港對內地進行滲透顛覆活動，破壞內地的社會政治穩定。

永續基本法三條都冇抵觸係有機會有得傾, 當基本法永續之後, 就不會發生 2047收返民主議會回一國一制的問題, 所以修憲後再搞普選先有得搞.

要講明普選只有「真．普選」

哪你要先寫出黎，講很容易

基本法係中共用嚟滅絕香港嘅工具之一
唔好再endorse,其實你做咩人地都話你港獨
同埋認清一個事實啦,真雙普選其實就係港獨

即係有啦，白痴仔
難就梗，你是識字吧

基本法唔係有831個框架咩

不容許挑戰中央權力
即係同黑警打壓示威一樣，乖乖綿羊仔先可以參政

試都未試就話唔得？
依兩個月其實你有冇出過黎？

劉小麗讀得慢都dq真係

羊子早晨

我係唔知原來中央咁民主，會願意放權俾香港啫

根本好多嘢唔合理，釋法唔合理其一
重點係基本法係未經過廣泛香港人同意同草擬
根本就唔應該存在

講盡合法途徑唔得呀，兩個月遊行又係咪次次合法呀

一國兩制work唔work視乎你點睇
政府表面用一國兩制，內裡行一國一制
如果企係兩制睇，香港有自治後再將香港政治同埋中國隔離，已經近乎獨立，猶如西方唔信有一國兩制，認定香港為國家一樣

基本法話釋法修法權屬於人大，雖然有講香港可以點樣申請，但係冇提過人大做主動嘅程序，即係佢想點就點，香港要受制於佢

//現場有句口號唔錯：

「皇天擊殺，香港警察」

接下來，大家可以多喊一句香港政治史上最好的口號：

「天滅中共」

加入一些本土元素，可以湊成：

「天滅中共，光復香港」

咁樣成個文理、意識，都啱曬了，順天應人～//

用腦轉下啦，唔好轉埋一邊
佢用基本法打你，一樣可以用基本法打佢

『人哋用刀指住你， 所以你要世界冇刀
但其實你也可以用刀指返住佢』

企係香港要全面拎返主權，暫時得個講字
現時情況香港冇可能脫離基本法
除非去到政變，真槍實彈嘅革命
人大釋法唔係中央亂咁釋，若然有普選，中央干涉就會越嚟越低
因為人民反抗係名正言順，唔似而家政府係一言堂
個勢力歸於人民，去抗衡政府，先係法治真諦

聯合聲明先係外國可以介入嘅有利條件，基乜本法？

講得好

而家最直接危害社會嘅警黑警暴係政府授權，而呢個施行暴政嘅政府係上面幕後操縱。
換言之，修憲也好，港獨也好，不斷嘅警黑警暴事件為香港走向真正自治提供正當性

係，我地唔好放棄
望住清算警察高官黑社會目標前進

陳雲day 1就話呢場係守護香港憲法啦
為運動正名，爭取自治雙普選，守護基本法方便外國入手。

831 係普選框架...

直接講主權在民好過啦

睇完你咁講，突然懷疑當年等埋發叔係咪中央叫建制派做，等你連假普選都冇

人大：831 都係雙普選

當然有腦都知係假普選

831成為左基本法嘅文件二十四，都可以話入面嘅

我是來睇風火輪的

基本法只講「最終達至普選立法會同行政長官」

831係2014年人大加個框架落去

變相係假普選，只可以選出中央屬意的人

真係要方便外國入手，就係用聯合聲明呢份國際條約，而唔係中國自己搞出嚟嘅基本法啦

基本法、雙普選、一國兩制，係畀個機共慘黨重回正軌，做唔到等於一塊照妖鏡

可以,
但份文稿可以要放上來大家討論好多次先出好容易會有BUG

中英聯合聲明當中最重要果d 保障寫左落基本法度。

呢個就係 justification

陳雲風火輪

啱
但第一步都係要雙普選先

2016又笑柒人 依家又用返人哋套嘢

係 但如果兩樣一齊進行有無可能 好似易入口d 你講永續基本法 真係全香港人都會支持

愛國咪玩啦
講愛國嘅邊咪又係攞外國passport

問題係基本法係中國寫，中國點改都係中國內政。但聯合聲明唔係。聯合聲明先係國際條約，外國界入嘅一個正當理由。
所以根本唔應該用基本法去做著力點

我意思就係咁

我角度上 冇乜問題
因為雙普選唔代表唔愛國愛港
基本法 畀港人有權利同自由

其實連儂牆係要貼住幾本基本法 拍住片 睇佢哋撕唔撕 撕咪報警 放佢哋上大陸網 起底 唔知佢哋返唔返到大陸
基本法隔離寫住供查閱

我哋唔能夠盼望有外國嚟打救
或者咁講 香港人 要同 中共協商妥協 佢哋搵食 我哋要自由生活 其實冇衝突
佢哋話要國土完整 我哋要合情合理合法嘅社會
我諗冇人反對 都冇反基本法
我哋只係想香港啱香港人居住 不公義唔應存在係香港 因為香港核心價值之一就係公義

永續基本法算係一個比較新鮮嘅議題
最少比落實基本法內嘅雙普選新鮮
我覺得要慢慢教

咁邏輯上咪即係2016年熱狗陳雲永續基本法......既然係啱嘅，咁咪去做去試囉

唔係“盼望”外國人救，而係人哋救定唔救係人哋嘅選擇。但你可以選擇造呵造個靚位畀人入。而呢個位就係聯合聲援，而絕對唔係基本法

可以先做
但2047個問題都要解決

根本唔應該講永瀆基本法，而係講中國違反聯合聲明

應該批評中國同港共不守基本法

負評
feedback：tldr

聲援又好 有外國出聲都好 香港要自己救
我由始至終唔係要外國去聲援 去為香港做一分嘢
我始終覺得雙普選後就會有一樣嘢產生
我唔想講咁白 不過雙普選絕對係首要

邏輯問題，釋左法嘅基本法仲擁唔擁護？我地係擁護邊個版本？記憶好似係依加係4or5 version 。

雙非/家庭團聚你擁護？DQ 你擁護？

2016叫左你地投熱普城，
而加冇啦，人地都散左

成日屌熱狗、陳雲係鬼，人地根本由頭到尾都冇冼過你地

泛民次次投票都冼你；
港獨派淨係9吹時代革命，次次搞行動都大班人被捕！

應該批評中國違反聯合聲明

你唔承應基本法 即係提獨立 外國唔易支持

831點拆

唔好偷換概念。聯合聲明等如獨立？咩邏輯？

你唔明基本法係外國眼中係咩，我支持香港獨立，但自治等中共解體我地宣佈獨立係出路。

偷換概念是蓄意改變談話中「關鍵詞的概念」。偷換概念有時是為了在爭論中求勝或佔他人便宜

根本一開始老共肯落實一國兩制就唔會有今日局面

係你喺度偷換概念。係你對聯合聲明嘅本質當睇唔到

係你老屈唔講基本法等如講獨立。
聯合聲明點拉到去獨立？中國式邏輯？

偷換概念是蓄意改變談話中「關鍵詞的概念」。偷換概念有時是為了在爭論中求勝或佔他人便宜

1. 雙普選
2. 警隊改革 + 22條立法 + 廢除每日150隻 + 廢除北敎中
3. 永續基本法
4. 設立香港自衞隊 (i. e. 香港軍隊) 及於世界各地廣設經貿處及擴權 (e.g. 能夠處理簽證) 逐步侵蝕基本法唔容許嘅軍事同外交權限
5. 時機一至 香港獨立

支持！

仲要
拎著中國旗，旗幟鮮明地反黑社會惡勢力，邊個打就係邊個反中亂港。

要將反中亂港嘅旗幟扣上高官，黑警,黑社會身上！

如果淺藍同愛國L咁樣駁你
點拆

擺明冇人撐班死熱狗 點解仲要推基本法？
你隻熱狗唔好上連登啦

如果你地嘅辯論重係熱狗唔熱狗
我會有d失望
呢到唔係討論熱狗同私怨
唔支持熱狗就唔只佢提出永續基本法
亦唔使因為佢提出過就否定呢樣嘢
我只係諗緊呢個方向嘅成效

無賴化我並唔介意

其實個進程係咁都可以

瀆你老母。
基本法第一條寫乜呀？

基本法重要城普城就唔會得一個當選啦
冇人care基本法乜乜乜ar
時代革命好過la

第一條 香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

仲自己走去endorse?

咁閣下建議係?

上面講咗

講中國違反聯合聲明

閣下想達成D咩?
中間過程又係D咩?

違反聯合聲明，就返去三條條約度。一係中國守聯合聲明

聯合聲明先係國際條約，係外國插手嘅一個好理由。
但基本法唔係

你想外國插手幫你D咩?

你問之前係咪應該了解咗聯合聲明同三條條約先？

同埋畀個好嘅理由外國插手，係多一張牌打，等中國唔可以閂門打狗。但唔係期望外國一定幫，明唔明？

返去三條條約：即係英國重新管治香港?
中國守聯合聲明：去返16年 DQ侯選人都冇問題?

1）英國就算要重新管治香港，都必須經過公投。而公投一定會有得揀獨立

2）DQ仲叫守聯合聲明？講之前可唔可以用吓腦？

如果楊岳橋、余若薇之類16年倡議永續基本法應該贏開巷。

1. 要公投就唔係翻去三條條約 況且就算翻去三條條約 新界都唔係歸英國管
2. 英國人覺得DQ係守聯合聲明 當年高登屌晒鬼 你唔係冇印象嘛?

喱個我諗會有多啲人支持 esp啲60,70後中產。
因為聽過身邊好多中產都話港獨無可能，痴心妄想之類，even連雙普選都覺得無可能。
如是符佢地就會企高地話做人應該現實啲，即使佢都覺得社會不公，但因為睇到係無得改變，所以應該接受。
但如果我地可以提翻係basic law本身已經話有嘅權利，我地係去擁護同維護翻。
佢地應該會覺得可接受啲，因為睇得到都唔係完全無希望。

要不是私怨撚
16年成功推動永續基本法全民制憲
今時今日就唔洗咁多義士蒙受迫害
我知道為自己地方革命呢件事係好熱血好浪漫
但正正就係港獨派散播呢啲思想
而放棄左一套可以令香港真正得到實言主權既方法

但其實而家都仲係有一絲曙光
希望香港人可以好好把握
唔好再私怨上腦

1）講之前唔該用吓腦。返去三條條約唔洗公投？咁英國點確立佢喺香港嘅合法性？英國係中國？

2）而家係香港人自己出聲嘅立場。你又想偷換去邊？

私咩怨，永瀆基本法自己走去endorse中國喺香港嘅主權。死快啲

1. 即係閣下認為 中英聯合聲明違約後 應該公投 而非直接返回三條條約?
2. 16年嗰陣香港人冇出聲?

1）你係咪連一個政權嘅合法性點嚟都唔識？

2）有好似而家攬炒巴打咁做？呢啲先叫正式做嘢

1. 即係閣下同意 中英聯合聲明違約後 應該公投 而非直接返回三條條約?
2. 我唔認為當年青政/本民前/民族黨冇試過透過正式渠道同英國政府講

你講緊5年前熱狗提倡嘅"不受傷、不被捕、不篤灰、不割席"呢套? 定係你唔讚成陳雲支持永續一國兩制偷取時間變自治呢套? 咁請問你又有邊一套呢?

1）直接返三條條約，英國都需要公投確立之後香港去留。搞清楚個次序

2）第一，唔認為？理據？第二，當時個國際局勢同而家一樣？打緊貿易戰？點造牌畀西方國家打，而家同嗰時一樣？我只知永瀆基本法做唔到呢點

推到有長輩圖

用守護感覺上好d

1. 直接返三條條約 新界由中國直接統治 然後再公投?
2. a)
2. b) 去翻最原初 假如中國選擇(真正)遵守中英聯合聲明 然後呢?

1）新界唔係由中國直接統治。正本喺中華民國度，所以需要英國返嚟搞公投。

2）所以美國咪搞緊香港人權法案囉。所以講聯合聲明咪係正確方向囉。
中國會守？去到今日你仲信有呢個可能？

其實非必要，英美都唔會考慮廢除中英聯合聲明，佢地必然會係先行用當地憲法去判斷有無違憲，用各種手段(例如制裁或用通過法案來影響香港地位)來向中共和港共施壓。

因為從各條約到中英聯合聲明的簽訂對象本身存有不合理性，條約是與中華民國簽，但中英聯合聲明卻因為壓力變了與中共國交涉香港（所以說香港的主權沒有回歸只有轉移），呢點咁尷尬嘅做法勢利嘅英國佬（以至美歐日等盟友）點會想觸及? 所以美英歐的說法只會將基本法和中英聯合聲明捆綁在一起去講，而且基本法在實然政治上有英美（香港關係法係基於基本法）背書。

所以我覺得外國勢力絕對唔會輕言廢除，只會基於呢本小憲法及中英聯合聲明，用各種手段去懲罰違反條款嘅中共及港共。

重諗外國會幫？
我就唔會太期望
亦唔會止於做一樣嘢
抗議違反中英聯合聲明同支持基本法其實無衝突

重要諗嘅問題係
其實邊個有能力收返香港？
英國無，台灣無

我唔知你點得出你第一句。而家係中國breached, 唔係英美“廢除”。點解唔係跟國際條約行而係所謂跟當地憲法？你話係就係？美國香港關係法都係基於聯合聲明而立，而唔係基本法，唔該自己去睇吓原文先鳩噏。

你連fact都錯就收皮啦

做多個位畀外國入，等如“期望”外國幫？咩邏輯？

可以留多手點解唔留？

有衝突。因為支持基本法即係支持香港留喺中國入面。而指中國違反聯合聲明，反而唔係自我承認中國喺香港嘅主權

英國或台灣背後都係美國。唔好選擇性失明

唔留多手係你ja 掛
我已經話搵外國幫手同用基本法講雙普選無衝突

咁唯有講句各有各做
搵外國協助我睇成係施壓多過可以從中建立自己主權
暫時我睇嘅係另種方法比雙普選更遠路

一個全世界都可以借英國嚟插手，另一個就畀晒機會中國閂門打狗。咁都叫無衝突

心理學碩士獻計 ：文宣如何打心理戰？

其實我覺得講呢個好過講光復香港時代革命
預左俾人屌都要講
第一光……命呢句係一個政黨既宣傳口號
唔係最大公因數
第二，五大訴求呢? 我地個初心去左邊
第三，呢句野係最觸動鄰國神經，光復，革命對佢地黎講係最敏感，同埋扣埋落佢地日講夜講個顏色革命

前排有人講真建設派，講自己係最關注民生，又或者擁護基本法，掃除牛鬼蛇神之類，第一可避免惹人口實，第二打正旗號針對而家政府無能，等鄰國有藉口掃走佢，第三可吸納所謂中間派支持，第四最低限度對方支持者都會混亂，大家都係講擁護基本法，就睇事實同道理分勝負，呢方面難唔到大家。

呢個唔單止係「邊個最開心」既問題，而係我地要爭取社會最大公因數，大家日日屌狗無人性，藍絲叫唔醒，其實都係係個同溫層入面自high
要擺脫同溫層就要奇兵

落實雙普選都仲可以叫最大公約數，擁護基本法就唔該收皮

Sor可能我講得唔清楚，1992年原文可能無明確指明背書基本法，但實然上（至少發展到今時今日）一定有，你都可以睇睇美國商會的其中一篇文章
//Hong Kong’s unique status under US law depends on the reality of Hong Kong’s autonomy. This recognition provided under the Policy Act rests on both the “one country, two systems” policy established in the Sino-British Joint Declaration, and the high degree of autonomy provided to Hong Kong under the Basic Law.//

我好同意中國有breach到中英聯合聲明，但你又可以肯定去到國際層面，國際法庭會宣布廢棄基本法，而唔係叫中國盡快根據基本法立法普選? 看看2019年的《香港關係法》報告及《香港民主及人權法案》，歐洲議會嘅涉港決議案，全部都提及基本法(中英聯合聲明)所賦予香港人嘅權利，政府如果breach左又會有咩行動。你可以話我早前講得唔夠清楚甚至話我9up，但現在嘅主要西方勢力一定已經背書左基本法，否則佢地無必要引用佢嘅條文。

我無話戰線不能同時用中英聯合聲明去fight，但用中共或港共違反基本法去爭取普選絕對係一個現實政治上國際間容易受落嘅法理基礎。

可以綁埋黎講都得既
你當欺敵又好咩都好

美國商會等如美國國會？講緊美港關係法呀

如果去到國際法庭，講嘅一定係聯合聲明呢條國際條約，而唔係基本法。唔該收埋你個基本法啦

講基本法即係畀機會中國閂門打狗

幫推
你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔得。講基本法即係自己畀機會中國閂門打狗

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

直接整海報啦

個問題係佢釋法將個普選變左揀籮底橙呢
依家係中共任撚基本法
得番幾條廢物畀你揀
點叫普選

其實第一條係無意義，只係主權聲明
實際上法官扮睇唔到人大釋法都冇問題

總之唔應該用基本法做切入位

支持一國兩制
嚴懲警黑勾結
之類呢
自己提都覺得難聽過粗口
不過講光復同革命真心予人口實

就算唔講革命，都唔應該提一國兩制同基本法。要講就講聯合聲明

所以仲講擁護基本法，完全係黐鳩咗線

冇基本法你得個普選47年咪直接變直轄市

所以根本應該只講聯合聲明。
趁機走人

瀆你老母
中國已經breached 聯合聲明。用聯合聲明做切入，即係返返去三條條約之後公投走人

英國未唔等如香港人唔應該拉其他西方國家落水去夾英國。但香港人唔用聯合聲明做切入位畀人入。人哋就難入。明未？白痴仔

完全自治

你都白痴，聯合聲明breached,就係返返去三條條約啦。仲講2047你有無腦？

冇需要 唔關佢承唔承諾
前提係共匪守基本法
佢主動畀雙普選 第一批入立法會做特首肯定係依家嘅建制派，未計DQ
依家已經證明共匪係不惜一切不守承諾
仲有唔好忘記依家香港係軍政府狀況
軍權倒轉控制政府，畀你下一秒有普選都冇用，
更唔好忘記希特拉都係民選總統 ，
依家要成個軍政府一鑊兜起先有得救。

中共連基本法嘅上層條約聯合聲明都唔守
仲覺得基本法有用

改叫永瀆基本法

永續基本法其實係講緊基本法已經確立左香港有實然主權，本身基本法第五條就係講緊一國兩制五十年不變。要永續，第五條一定要修改；當你去做修改基本法嘅工作嘅時候，第一條、廿三條呢啲垃圾條文梗係刪除佢啦……永續個內涵係咁，唔洗吓吓搵人老母嘅

呢個論調好
大大力支持

而家就係唔信中國。改乜中國都可以反口。講基本法即係自己endorse中國閂門打狗

成班on9 借頭借路吹陳云
2016年侵未上任 貿易戰未打 成個世界對中國agenda都唔撚同依家2019年
鳩叫支持基本法 一國兩制即係畀時間中國抖 打亂國際嘅中國問題議程

樓主盲反

基本法根本本身就承諾左雙普選、一國兩制

無錯。所以根本應該直指中國已經多次違反聯合聲明，製造機會畀西方世界搞鳩中國

立法會冇831 全面直選

支持一國兩制，港人治港，高度自治，全面落實真雙普選，捍衛全球最自由經濟體，言論自由，新聞自由，公眾集會及遊行權利，捉拿警隊犯罪高層，勾結黑幫警員，踢走分化祖國同港人關係既在港極左人士，包括689、董xx、譚x珠、何妖等奸臣亂賊！

你個美帝係邊個黨邊個官員講架

嘩，而家大好機會趁機走人，2047仲有廿幾年。得返十年都仲走唔到/中共仲未死先講啦白痴仔。

我認同

講永瀆基本法根本就係預計中共會生存到2048以後

你偷換去邊？唔係將來唔講得，而係將來有遠有近。先做近好合理。用吓你個死人腦先啦白痴

明晒

推！岩哂和理非

唔可以永續，要由英、美幫手做主導，
咁先係國際條約嘛！再續50或100年。

好似上次咁辭職公投，香港人自己傾？
一定比大陸佬食夾棍！

不過而家都未係時候講呢啲。

我問你邊度得出美帝寧願基本法續期嘅結論 你就叫返我分析

即係要我搵答案去support你嘅結論

我對續期基本法持開放態度，但唔係咩要香港人經立法會endorse基本法同證明一國兩制運作良好，斷絕外國介入空間

要預備唔預備個近嘅。而且近同遠所需要嘅嘢有衝突時，當然做近先。你條白痴仔咁冇腦，不如縮返入你老母個閪入面啦

d文宣用保法治好過反乜反物

老坑最憎個反字

西方國家搞鳩中國就在眼前，中國會唔會爆大鑊就喺呢幾年間知道。而家走去講2047？你就真係縮返入你老母個閪入面啦

Push

#292278
我唔想屈人係毛定高溫液體
不過熱狗真係好易扮

畀我論破就唔敢回應

同永瀆基本法一樣叫香港人提供證據證明一國兩制基本法運作良好 完全一脈相承

真誠相信嘅人唔知係低估中共無恥定係天真無極限

前提係中共生存到2048
我就唔想美國再放生中共啦

聯合聲明做切入夠唔係擺明獨啦

prepare都唔流而家啦。仲有廿幾年呀，係咪連時間先後都唔識呀？小學畢業未？

佢地就係想做美帝、全世界資本家都唔支持既港獨，將件事推到極致推到死。

推返去中英聯合聲明全世界都唔會反對

咪就係。國際條約，個個國家都可以指住嚟出聲

上面講咗啦，選擇性失明完又問？定你真係無腦㗎？

咁似陳雲D嘢，連登仔唔中意架窩

不過支持

利申: 熱狗青山派

更加好既前提，係2047年前中共已經亡國滅國。

我冇提過港獨，你就係咁話我提港獨

反而我話對基本法續期持開放態度

你同中國下下話有外國勢力無分別

屌都話左係同中共一脈相承

到時，港人暴動都要永續啦

利申: 不是講現在，不要犯法

不過梗係啦 港獨係永瀆基本法嘅主要敵人呀麻 梗係下下都以打擊主要敵人為主啦

一個連時間先後都唔識分嘅人，就唔該你收皮啦

打稻草人嘅嘢我哋識條春咩

上面講咗你又老屈我無講。

仲有先後次序你無正面回應過。兩者有conflicts你都無正面回應過

#240講完都話我無講，你擺明老屈啦。唔夠講就死屈人

仲有先後次序你無正面回應過。兩者有conflicts你都無正面回應過

冇野up到一個點係copy我成個comment改做港獨兩隻字

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？

拖到2047，不如2047人口換血完成先做埋公投自決。十足講獨派。

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

原來你連小學閱讀理解嘅程度都無

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？

信用卡「永久免年費」同「免兩年」都兩回事啦！
唔永續，五十年一次，係比機會英、美有機會再傾，中國統治者表演好先續約。

唔等同永續概念。

而且，上次永續係用港人公投手法去做，變相係香港人同中共私定終身，並不可取。

無錯！
上次陳雲提及嘅方法，係由辭職公投去做，變相踢開咗英、美，港人同中共私定終身，諗返起都凶險！

可惜睇個款，美帝只求中共臣服，同公平貿易，繼續賺錢做生意，希望去到咁上下，中共內部自我分裂吧！

“得返十年”呢？你食咗？

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

“先講”點解唔係到時“先做嘢”？明明我有講仲死屈我無講

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

屈完人仲死撐

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

講完死屈我無講

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

起碼要過左10月1 民主法案通過先可以見到有咩變化

呢個moment 講永瀆

但個重點要放返係落實雙普選

咪係，條友根本有問題，鬼到唔恨
又選擇性失明又老屈，問佢嘢又不斷迴避

講完十年都仲死屈

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

我推

收埋你個基本法啦陷家剷

仲講咩名義上結婚用埋晒錯誤例子呃鳩人
畀強國陰道假結婚呃得少咩
仲要佢個plan係畀強國鳩插 香港係富家小姐
佢都on9 閂埋門家暴撚有人知
到時就二奶大灣區上位 香港變棄婦

咁你係閱讀理解零分呀

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

英國一直都係講聯合聲明而唔係基本法。收埋份垃圾啦

唔夠人講就要用put the words in others' mouth屈人呀？

依家若講獨, 全世界(外國)唔會撐
人地撐係係一國兩制
重有係上面問想要, 你出嚟嘈咩?

唔會再回你

所以英國講嘅唔係基本法，而係英中聯合聲明。唔好偷換

無人講過要一國一制，你唔係屈佢？

又一件偷換概念。唔講基本法等如講港獨？

你死撐完未？

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

你想用我幫你改
再SEND比你
但有些人唔中意, 費事同人嘈

係唔鍾意“中”字行先，吹咩。你事實係用用基本法偷換聯合聲明

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

你之前回緊邊個自己睇。咁都唔知就收皮啦你

基本法呢件垃圾本來就唔應該提。你仲要偷換去話人要講港獨

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法？你一直都無正面回應

根本就係要咁玩

外國撐嘅係聯合聲明。英國講嘅係聯合聲明，美國香港關係法係基於聯合聲明而立。唔係基本法。你偷換夠未？

倒不如…

上面講完聯合聲明。係你不斷選擇性失明

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法”？你一直都無正面回應

明明我240講咗，你都仲要不斷老屈我

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法”？你一直都無正面回應

外國撐嘅係聯合聲明。英國講嘅係聯合聲明，美國香港關係法係基於聯合聲明而立。唔係基本法。你偷換夠未？
唔反對等如撐？中國邏輯

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法”？你一直都無正面回應

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法”？你一直都無正面回應

同班藍絲講
你中意奶共一樣可以奶
如果你地夠人數贏的話

又要講多次 中英聯合聲明就好似一份文明世界出嘅嘅入場試題

基本法就係中國寫嘅答卷

外國一路講嘅唔係支持基本法，而係要中國根返自己出嘅答案行事

基本法係中國遵守聯合聲明嘅證明，外國一直都係要求中國做到呢點，但依家擺明中國係唔跟基本法行事，後續深層方案至少應該based on 中國違反聯合聲明去計劃，而唔係係呢個時間點走去endorse 基本法，那怕中國扮晒蟹有民主

btw 我大概估到咩一回事，前線不斷叫光復香港—時代革命嘅口號刺激到班高溫液體，因為就連一般小市民師奶都開始識叫呢句口號，代表以前泛民嘅政治能量開始鬆動，並轉移到天琦身上。

佢哋急於襯泛民(民主中國)政治能量鬆動，未完全轉移到脫中派成為主流嘅時候，搶奪一部分政治能量，於是開始要學中共抗日嘅七分發展，但係又暫時冇第二句口號，就要叫返永瀆基本法，直至陳云搵到第二套口號同政治方向去取代

面書陳云mode:
全香港只有我有敢講出佢嘅盤算

廿二條立法

明明成個六七月都冇人係主流媒體同facebook提港獨

你話係就係？

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法”？你一直都無正面回應

要預備又係你講嘅

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法”？你一直都無正面回應

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

唔夠人講咪要老屈人囉

所以你咪一直都無正面回應，一直迴避囉

仲有，就算要預備，做乜要早廿幾年，仲要同“聯合聲明+近期西方國家搞鳩中國”呢個機會有衝突嘅，去“預備永瀆基本法”？你一直都無正面回應

邊夠時間吖，中國都無時間畀件國屍搵出新方向啦

8.5齊罷工

你之前又話要預備，而家又話唔洗，咁即係要唔要預備？

無。
咁即係唔洗再講基本法啦。永瀆可以收皮啦

要造聯合聲明嘅可以繼續啦

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

[/quote]

守聯合聲明即係守基本法囉，
聯合聲明大部份內容係寫喺基本法到

其實應該係咁玩，有雙普選先可以再進一步玩公投獨立，爭取外國支持。

唔好將兩者偷換。一份係國際條約，另一份係中國國內嘅憲法式文件

有個假普選反而更難再有公投，到時邊度嚟理由再搞公投？

咁當然嗰個要係真普選啦，而我亦不得已要講，就算有冇任何篩選嘅雙普選，都要嚴防支共滲透。所以點樣可以由普選推向公投，好取決全民會唔會袋住先。但依個袋住先嘅問題，似乎喺跳過雙普選，直接爭取獨立嘅抗爭模式下，同樣存在。所以我認為唔應該捨易取難。

我見到安陪講到明支持一國兩制，
美國-香港關係法都係基於一國兩制下既香港寫架
一國兩制係基本法所賦予，
中英聯合聲明大部份內容寫左喺基本法到，
香港人可以修憲取消2047限制，將基本法延續直至永遠。
香港只要得到完整自治，同獨立無異

唔應該主力爭取雙普選，呢個只係講出嚟畀全世界睇，畀中國reject嘅一樣嘢嚟。
應該集中講中國違反聯合聲明。用“重返三條條約”去探討香港前途問題

美國-香港關係法都係基於聯合聲明寫㗎
睇原文啦

如果話扮藍屍玩膠甚至唱紅打黑都講擁護基本法都算喇，但佢係好撚認真咁想將目前嘅憤怒同政治能量帶去永瀆基本法，
咁真係仆街冚家剷

我覺得同你嘅睇法唔係差好遠，中英聯合聲明亦有承諾香港要有真普選。你可以講多少少你嘅睇法嘛？

呢個post內我都講咗好多，唔想重複

所以係香港呢間塊地權未明嘅土地嘅新地主公然違反同舊地主契約，不斷出橫手恰鳩上面嘅業主同租客，搞到全城興合合，準備搵舊地主同托管人主持公道，而托管人都搵緊位幫手之際，有個茂利跳出黎同人講:
喂，不如我地同新業主永瀆份約啦，最多我地傾過D新條款

中國依家擺到明唔跟規距，仲想同佢履行基本法

一你老母

而家爭取指中國違反聯合聲明，重返三條條約度，講咗好多次，但你不斷選擇性失明

一係英中美加簽新約，落更強力監管條款，一係等中共自然死亡

英國份半年報告入面已經話有問題啦，選擇性失明

OK

上面講緊我哋香港人應該做乜，向咩方向做。唔好轉移視線

所以咪話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要嘗試畀位西方國家夾英國上檯

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

認同手足 根本我哋只係拎返基本法賦予俾我哋嘅嘢

ok, 咁英國份半年報告有話聯合聲明而家有問題

一直? 登報啱啱先登咋喎

你話係就係?

Some of the events set out in this report are of significant concern and undermine confidence in Hong Kong’s freedom of speech, freedom of the press, and freedom of assembly. These freedoms are protected under the Sino–British Joint Declaration. It is essential that they are maintained, respected and remain undiminished.

0708雙普選係寫喺基本法度, 唔係聯合聲明度, 你偷換夠未?

我聽政府中共講得最多係法治
示威者破壞法治
警察維護法治

我地必需強調我地係光復法治

警察犯法
冇調查、冇被捕
嚴重損害法治

講錢更實際D，對政治冷感嘅人講民主講理想只會令佢覺得你離地，睇下台灣件發大財有幾多擁躉就知大部分人都係經濟動物，要用利益先打動到佢地，將民主同經濟利益掛钩，要求澳門咁年年派錢應該會好多人支持

但唔係0708, 所以你係錯.

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要嘗試畀位西方國家夾英國上檯

你又偷換. 我係話"英國份半年報告有話聯合聲明而家有問題".

而你就偷換去"英國宣佈中國違反《中英聯合聲明》。"

0708雙普選係寫喺基本法度, 唔係聯合聲明度, 你偷換夠未?, 所以你係錯.

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要嘗試畀位西方國家夾英國上檯

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

但0708雙普選係寫喺基本法度, 唔係聯合聲明度, 你偷換夠未?, 所以你係錯.

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要嘗試畀位西方國家夾英國上檯

我#421 已經澄清咗, 你又再次選擇性失明

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要嘗試畀位西方國家夾英國上檯

又偷換. 我係話"英國份半年報告有話聯合聲明而家有問題".

而你就偷換去"英國宣佈中國違反《中英聯合聲明》。

0708雙普選係寫喺基本法度, 唔係聯合聲明度, 你偷換夠未?

所以咪話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要嘗試畀位西方國家夾英國上檯

我上面一直都係講"英國份半年報告有話聯合聲明而家有問題", 係你不斷偷換去"英國宣佈中國違反《中英聯合聲明》"

但同時你係不斷將我講嘅"英國份半年報告有話聯合聲明而家有問題", 係你不斷偷換去"英國宣佈中國違反《中英聯合聲明》"

總之你係不斷玩偷換概念啦

以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要嘗試畀位西方國家夾英國上檯

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

老早? ? 登報啱啱先登咋喎

仲有, even 之前有講都好, 唔係而家唔做嘅理由嚟

我係話"所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要嘗試畀位西方國家夾英國上檯"

"等"係你嘅講法, 唔係我嘅講法
所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

"等"係你嘅講法, 唔係我嘅講法

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

仲有, 唔好轉移視線去我身上. 唔係得我一個做/得我一個應該做. 其他人都可以做, 而且報已經有人登咗

"等"係你嘅講法, 唔係我嘅講法

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

仲有, 唔好轉移視線去我身上. 唔係得我一個做/得我一個應該做. 其他人都可以做, 而且報已經有人登咗. 其他人一樣可以繼續做其他事去[不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯]. 唔好死spin 去"等"

而且無論如何, 而家都唔係去搞永瀆基本法嘅時候

登報只係其中一種方法, 一定無其他方法? 所以你話"等" 係錯

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

仲有, 唔好轉移視線去我身上. 唔係得我一個做/得我一個應該做. 其他人都可以做, 而且報已經有人登咗. 其他人一樣可以繼續做其他事去[不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯]. 唔好死spin 去"等"

唔好再講咩"憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣）"

雙普選只係對中國一個要求, 中國唔會畀, 所以應該focus on 中國違反聯合聲明.

時代革命係乜？

等? 你又知到時一定唔成功? 你有時光機?

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

前面講過晒, 你又玩選擇性失明死loop 喺度問. 原來呢啲就係支持永瀆基本法嘅人嘅質素

又打稻草人, 你玩夠邏輯謬誤詭辯未?

邊個話要等《中英聯合聲明》失效?

稻草人（straw man）論證或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式

puh

另外我唔覺得中英聯合聲名失效咗
我地就爭議到獨立
當然獨立都對香港人權自由有保障
但其他經濟合作民意軍事執行困難
係咪全部都可以唔睇先

點都好
目前我睇到較可行嘅係真普選
有普選同公投
我地都重可以用票選擇未來

聯合聲明玩完，唔係必然獨立。
重返三條條約的話。到時有得公投時，你可以選擇歸英而唔揀獨立
咁經濟合作同軍事就唔一定有你想像中咁困難

其實係好計黎

雙普選係承諾亦係所基本法保障

佢倒唔倒台，唔到我地話事啦！
我地要做就係保持自己在英、美手中嘅利用價值，這樣就能保香港安全。

老實講永續基本法原本冇問題
只不過第一點基本法好多野有問題 例如23 條遲早要做 你一定要改左佢先永續啦
熱狗輸係因為佢地屌票 黑社會幫派樣 根本唔夠西裝骨骨打

港人治港、高度自治！
基本法有所訂明

得中國可以話事？中國毀約，英國有權收返香港添

上面講咗好多次香港人應該點。係你不斷玩選擇性失明之後死屈“等”

無錯。但“立野酒人”就不斷老屈呢啲係叫做“等到2047”

所以陳雲啲嘢
1234567係真（續約概念），但當你信咗佢，
8、9、10就送你落地獄（踢開英、美，跟中共私定終身。）

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

咁佢更加可以講撤回

因為民意
五大訴求捆綁一齊的

等於佢捆綁自己同警隊一樣

我係要林鄭親口講撤回
我唔受佢果套乜籌終正寢
五大訴求
缺一不可

你都仲係不斷選擇性失明之後老屈去“等”

上面一直講緊嘅係香港人應該點做。你轉移夠視線未？

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

特首講咩暫緩或壽終正寢都係唔合理

前立法局主席黃宏發早前出席港台電視節目時指出，修例未撤回仍是現時問題徵結。他指，6月9日百萬市民上街反對修例，政府未有讓步，反而用「奇怪」的措詞說「暫緩」，他說，立法會議事規則內沒有「暫緩」這回事，只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)

我唔再同你糾纏啦
你有你收貨
我有我堅持

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

呢個post仲有講擁護基本法，而呢點係好有問題。反對並提出alternative係合理討論嚟。
但你就轉移視線

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

政府已多次表明條例草案到明年七月立法年度結束時會自動失效。

唔好偷換去放緊暑假就唔存在撤回。立法年度未完

即係明年七月前，人哋叫撤回，都係合理，反而係你講錯

我唔係英國，所以你問我，只係轉移視線去我身上。但香港人可以做乜，就值得提出

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

其實都係講番基本法45條，根本唔係咩額外要求

錯，跟法律去講就人人可以講個可能性。但你呢度就偷換去我“代表英國”，我幾時話要代表英國？
乜支持永瀆嘅人咁鍾意用邏輯謬誤去詭辯？

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

陳雲好似先係焦土撚

贊成呀，中性啲先可吸納支持
而且要求合理實際會易跟
若果合理既要求政府唔願意做，就可張顯佢邪惡一面

你又轉移視線去邊？

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

中共從來都唔尊重基本法，你睇中聯辦就知

基本法第22條：中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

咁就要重新走過刊憲首讀，需要嘅時間而家可以即二讀，完全唔同

即係明年七月前，人哋叫撤回，都係合理，反而係你講錯

英國會唔會繼續被其他西方國家夾上檯都係未知之數。尤其是而家貿易戰緊。

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

推！
我覺得咁做有chance，其實我都唔贊成港獨，或者大家會覺得我係x毛，但我真係唔想否定自己係中國人，我有信心好多中間派都係同我一個諗法。

所以快啲製作雙普選嘅圖，然後一齊宣傳

比比鳥叫人投票都港獨啦
啲支那狗有撚腦咩

做中國人就躝返深圳河以北

under Chinese occupation.
所以身為香港人，擺出要中國人走嘅態度，係正確

爭取普選我就無講過有咩大問題。但唔係完全主力做

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

又玩put the words in others' mouth老屈。
我邊度講過叫人唔好爭取雙普選？證據？

但身為香港人，擺出要中國人走嘅態度，係正確

立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應

推. 我都覺得呢個方向幾號

但係你聲稱“喺香港都可以做中國人”，已經係親中賣港嘅態度

就算當你雙普選到
係咪個制度改咗？
只要有人大釋法
根本個規矩都係由佢定
再講2047前途問題要點？
所以只有獨立先可以有真正嘅港人治港

無錯。但檯面上係要講雙普選，set deadline之後等中國唔回應或turn down. 之後再升級先更有理由

可以令雙普選議題更加「入屋」，
但亦都要預左俾人話你擁護基本法就要跟831

唔係英國想唔想收返香港，香港人搞聯合聲明係指出中國喺香港合法性問題。最重要係美國同歐盟，英國只係檯面上嘅牌嚟

咩叫某程度？英聯邦國家用同一個自然人做王，但唔係under“英”王。佢哋係唔同國家唔同王朝。唔好為一國兩制粉飾

一日有基本法第一條，一日主權under中國，一日都唔可以護法。

洞嚇 only

英都係暫管 處理後續公投自決

陳雲唔癲果時真係至叻 credit俾佢ok?

問題係香港無權主動改，你再講基本法根本係distract緊成件事

講之前用吓腦, Brexit 之後美國唔畀trade deal, 歐盟要你no deal都玩撚死英國

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

加拿大都係英聯邦國家，所以你用英聯邦國家去類比一國兩制就有問題

借個位
［突發幫推］港大人又有聯署 幫手吹雞護送校長去遊行！！！！！

基本法係中國無經香港人同意而強加於香港人身上嘅

一日有基本法第一條，一日主權under中國，一日都唔可以護法。

靠美國施壓的話，點解唔係靠美國施壓叫英國收返香港或under英國臨時管治之下公投獨立？

你不斷講基本法根本就係distract緊成件事

做文宣可以
但唔好真心相信基本法

共狗有基本法釋法權姐係共狗隨時點改都得

講之前用吓腦, 唔收？Brexit 之後美國唔畀trade deal, 歐盟要你no deal都玩撚死英國。

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

呢個方向幾好

立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應，唔好不斷選擇性失明

姐係要針對住831遺反普選原則去講？
睇點演繹啦，14年講極都極唔掂，對面喺度講普選冇標準

美國唔支持？你代表美國？

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

反問之前用吓腦先？美歐想英國收而英國唔收，可以有後果

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

屌你班陳雲打手好撚煩呀，六月九號開始一日到黑死唔斷氣重覆，講咗咁多次反對擁護基本法你就開幾百個post重新洗版，admin快啲bam鳩班打手啦

你就真係九唔搭八，上面我一直都係講香港人唔應該護法，佢係咪香港憲法關咩事？

文宣要多用 支持 , eg 支持成立獨立調查委員會， 重要加埋 盛智文， 總商會果D 樣上去。

同埋寫甘先可以幫到經濟增長，保就業

我就知道你唔代表美國，所以你無權講美國支唔支持。我無企喺美國立場講任何嘢

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

事實就係你有雙普選=政府真係要害怕人民=人民訴求可以實踐

到時你港獨又好，永續又好，日日搞公投又好，總之做乜春都好政客/政府都真係要對選民交待而做野

唯一要擔心既係有雙普選之後，我地仲有幾多時間去為香港建造新既壁壘阻止外人伸手入黎

班友的確好煩

醒左的人要D 乜。 大家教知道。

文宣 連儂牆 要做的，就係比D 未醒的人睇。

佢地最鐘意睇D 似是 而非的野。

所以同佢哋鬥煩，畀人睇到佢哋真面目都好

聲稱支持基本法都唔應該

基本法係中國無經香港人同意而強加於香港人身上嘅

一日有基本法第一條，一日主權under中國，一日都唔可以護法。

無用,人大釋法=任佢解
所以先有咩831垃圾框架

唔好選擇性失明，我仲有下一句，而家就係香港人要畀牌西方國家上

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

唔好又偷換概念，唔支持可以係唔提。而且香港97前都無成文憲法，點解一定要草擬新憲法？你又錯喇

我不嬲支持全民制欠架 我真心架

在此之前 落實咗雙普選先

之後政制點改未點改囉

提倡港獨之人士基本上係俾中共同政府送子彈！

講之前用吓腦, 唔收？只要歐美想英國收，Brexit 之後美國唔畀trade deal, 歐盟要你no deal都玩撚死英國。

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

唔好用啲白痴反問去轉移視線

唔好又偷換概念，唔支持可以係唔提。而且香港97前都無成文憲法，點解一定要草擬新憲法？你又錯喇

香港開埠就有憲法，叫皇室制誥同皇室密令

英王制誥當成文憲法。你可以咁講嘅

但印象中同一般憲法有啲距離

仲有擁護基本法，盡快立法22條

就算草擬左新憲法，而家嘅基本法一樣要先修改，無論係永續定係成為新憲法之前嘅臨時憲法

基本法係中國無經香港人同意而強加於香港人身上嘅

一日有基本法第一條，一日主權under中國，一日都唔可以護法，亦唔應該主動走去提。

暫時返回三條條約回歸英國，之後公投睇歸英定獨立，咁行返舊嘢就得啦，唔洗搞咁多。

香港當時是殖民地，當然不可以叫憲法，但效果係一樣

講之前用吓腦, 而家成個西方社會都夾緊中國。蘇聯前車可鑑。歐美唔想你中國支解？

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

#676講咗，唔好又玩選擇性失明

英國未必會收回，如果是美國來，就要有B計劃

英國都係睇歐美頭啦。英國噍歐美面前，可選擇空間不多

講之前用吓腦, 而家成個西方社會都夾緊中國。蘇聯前車可鑑。歐美唔想你中國支解？美國對台灣已經一步步增強緊台灣嘅獨立性

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

#676有講公投，你又選擇性失明

推

[極重要] 全民查閱選民登記冊

唔容許？你係美國？
而且而家一步步繼續放鬆緊，你點知之後會唔會？

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

其實雙普選都係基本法，連登仔一向擁護一國兩制
連登仔最愛國

修改基本法清除中港關係的條文後永續，由高度自治變成完全自治的自治領，即係陳雲的城邦論C計劃

主權歸中，不了

他的A計劃和B計劃才是，C不是

A是港人主導，B是中國主導，C是美國

講嚟聽吓

唔係主唔主導，而係主權誰屬？
名義上under中國都要say no

由美國主導，主權當然不會在中共手上

anyway, 而家打聯合聲明呢條戰線，先係重點

你又先對#665選擇性失明，之後再屈我代表美國講嘢

作為藍屍就要支持雙普選 選個英明既特首治班搞事既人

就好似同人格價咁，唔可以露出底線

邊度？理據？

你又先對#665選擇性失明，之後再屈我代表美國講嘢

【暗黑經濟學】發夢原則

堅守基本法，落實港人治港，落實雙普選！

為22條立法，嚴禁中央人民政府各所屬部門、各省、自治區、直轄市干預香港內部事務。取消中聯辦，中聯辦只不過係一個俾班撚屌使黑錢、抄港樓投資嘅掛羊頭賣狗肉嘅地方，對於聯絡中央完全沒有作為

認同 呢個先係方向 起硬爭取到更多人支持先

講普選都仲OK, 基本法不了

你話美國想永續。但我無講過美國想香港歸英。#665 我係話“只要歐美想英國收，Brexit 之後美國唔畀trade deal, 歐盟要你no deal都玩撚死英國。”

所以你係老屈緊我

支持普選唔等如要支持基本法

順便鏟走高鐵站喇

立野酒人你由#568選擇性失明到#728
立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應，唔好不斷選擇性失明

唔好轉移視線。呢條thread係講緊你老屈我

英美講嘅係聯合聲明，你又偷換去基本法度。你詭辯夠未？

立野酒人你由#568選擇性失明到#735
立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應，唔好不斷選擇性失明

但基本法唔係聯合聲明，英美一直都係講聯合聲明，所以你係偷換

你轉移視線，就每個人都可以指出。

你話美國想永續。但我無講過美國想香港歸英。#665 我係話“只要歐美想英國收，Brexit 之後美國唔畀trade deal, 歐盟要你no deal都玩撚死英國。”

所以你係老屈緊我

立野酒人你由#568選擇性失明到#741
立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應，唔好不斷選擇性失明

立野酒人你由#568選擇性失明到#743
立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應，唔好不斷選擇性失明

英國喺半年報告已經講咗中國有問題，前面都post埋出嚟，但你就不斷選擇性失明老屈話默許。基本法唔係聯合聲明，英美一直都係講聯合聲明，所以你係偷換。

堅定貫切落實「一國兩制」，堅定落實基本法45條，依法舉行雙普選！

無錯
就係咁

英國有半年報告，美國有香港民主法案搞緊。同時都有證據顯示佢哋認為聯合聲明有問題，但你就不斷選擇性失明老屈話默許。基本法唔係聯合聲明，英美一直都係講聯合聲明，所以你係偷換。

立野酒人你由#568選擇性失明到#750
立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應，唔好不斷選擇性失明

1. 令大陸無借口用港獨嚟為雙普選命題 —>十分認同
大陸成日包裝到我地爭取普選、甚至反送中為港獨
咁樣佢地唔使再提重啟政改
亦搞到d無知的大陸人同藍絲勁唔妥我地

要藉口點都會有

英國有半年報告，美國有香港民主法案搞緊。同時都有證據顯示佢哋認為聯合聲明有問題，但你就不斷選擇性失明老屈話默許基本法。基本法唔係聯合聲明，英美一直都係講聯合聲明，所以你係偷換。

立野酒人你由#568選擇性失明到#750
立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應，唔好不斷選擇性失明

英國有半年報告，美國有香港民主法案搞緊。同時都有證據顯示佢哋認為聯合聲明有問題，但你就不斷選擇性失明老屈話默許基本法。基本法唔係聯合聲明，英美一直都係講聯合聲明，所以你係用基本法偷換聯合聲明。

立野酒人你由#568選擇性失明到#750
立野酒人你呢度老屈咗我，唔該正面回應，唔好不斷選擇性失明

陳雲咪講咗囉，btw支持

文宣唔該

我都一樣係咁諗

講真我開始冇乜希望。。。
連登宜家已經冇乜行動，文宣，我唔係好睇到出路，都唔知下一步應該點行，某程度上係屈服左係白色恐怖下。。。
事件發生至今都已經就兩個月，我地係一路俾人拉，對港府亦不痛不癢，好驚，好心痛同灰心
咁多個訴求在我而言，有立會普選係當下最重要，但點先可以達到
點解世界咁唔公平，好人冇得一世平安

前你老母。陳雲嘅永瀆基本法，只係幫中國永久佔領香港

中你老母。
中國死撚開。幫中國喺香港千秋萬代就係賣港

捍衛憲法，憲政民主！

畀人強姦就要認埋人做老公？
賣港賊

講埋點解我無得揀葉太？迫我接受林鄭？
我要有得揀

中國強姦緊香港

新界人覺得佢唔係香港一部分，同香港人無個想像共同體的話，點解唔得？

仲有唔好轉移視線。而家中國係無經香港人同意就佔有香港主權。仲要永瀆基本法，唔係賣港係乜？

同香港人無個想像共同體的話，點解唔得？
仲有唔好轉移視線。而家中國係無經香港人同意就佔有香港主權。仲要永瀆基本法，唔係賣港係乜？

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

永瀆基本法只會將中國喺香港主權千秋萬代，對香港絕對有害，阿親中賣港賊立野酒人

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

永瀆基本法只會將中國喺香港主權千秋萬代，對香港絕對有害，阿親中賣港賊立野酒人

唔好偷換概念。英國本身係一個獨立國家，但香港係被中國佔領緊

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

你做到咪去做

大憲章係貴族對抗國王而得嚟。
基本法係中國強加於香港。你偷換夠未？

永瀆基本法只會將中國喺香港主權千秋萬代，對香港絕對有害，阿親中賣港賊立野酒人

唔好偷換概念。英國本身係一個獨立國家，但香港係被中國佔領緊

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

其實聯合聲明的真正意義係避免了一場戰爭, 鄧小平講假如英國堅持不歸還香港,就會出兵強制收返所以到頭來係冇分別.
你自己都講中共唔會守承諾 ,咁仲同佢講條約 有什麼意義, 直接反攻大陸就有意義啦.

指出中國違反條約唔係叫中國守。而係同一向相對比較守約嘅西方世界講。畀牌佢哋搞鳩中國。
仲有，反咩攻大陸？中國係中國，佢撤出香港我話之佢啦

張牌一早已經有, 中共都自爆咗聯合聲明是歷史文件無意義. 暫時都未有國家利用呢樣嘢搞任何嘢, 你估其他國家做義工開善堂咩 冇利益嘅嘢做嚟做乜?
咁你認為有什麼方法令到中國撤出香港?

暫時無一回事，香港人應該點做係另一回事

第一步應該點做，本post內我已經講過好多次唔重複

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

基本法跟聯合聲明一樣，是因應主權移交舊有文件不能沿用才出現的，而且賦予特首的權力比總督要多。就算聯合聲明失效了，新界因為主權懸空，若由聯合國託管也是不能照搬以前的文件出來用，這樣的話修改基本法去應對是比較適合的做法

同當年永續基本法個講法差唔多

英國短暫收返之後，公投決定歸英或獨立就可以解決。

基本法始終有中國手影喺度，並唔可取

當香港一個街市可以臨時二三十年的時間，所謂短暫可以是一段不短的時間，尢其收回香港的不一定是英國的時候，必須有兩手準備。所謂中國手影可以由有改到沒有，香港大部分的法律字眼只是由英國改為中國，再次改為香港不是難事，只是需要時間。

推！
中共，死要面。
我哋只要目的達到，唔洗要面

畀英國臨幾十年都唔係最大問題。問題係唔信中國。由有中國手影改到無？單係改嘅時間同中國bargain, 已經夠晒時間畀中國搞事。所謂改基本法絕不可取。

係時候講普選了

要改，都用英王制誥同王室訓令去改啦。基本法

我講的法律是普通法，基本法只是需要修兩三條，不需要太多時間。但審核新憲法確保跟現有普通法沒有衝突需要大量時間，所以才需要修改基本法作為過渡。

如果不是英國收回就不可以行這一步

唔見得。行英聯邦王國模式都可以咁做。
所謂源自中國嘅基本法請收皮

一舊幾千億美元的肥豬肉，美國佬會益英國？諗下都知結果是係點，他們只會行賣甩陳雲行他的計劃，玩獨食。

美國國策係唔會要殖民地。就算回歸英國，英國都可以只係做面嗰浸食細份。英美係同盟，點都要講吓條約同啲啲道德。
咁都睇唔出仲喺度吹陳雲

行得過

他們是同盟，所以美國食香港條水，英國食中國條水，英國是不會收回香港，只會讓美國主導令香港成為自治領。

理據？
英國收返香港有法理依據。under三條條約之下再公投決定歸英定獨立，都係合法理嘅做法。

自治領？under邊個國家嘅自治領？美國當年連菲律賓都唔想要。

香港軍事上理論上點都要防中國，但今時今日美國唔想自己孭晒都好明顯(由侵叫北約日本磅水可見)。所以美國主導下畀啲利益英國但要英國分擔防務，係合理嘅風險管理手法。

但用基本法係做唔到以上所講嘅嘢，所以陳雲都係收皮啦

有理據不代表他想收回，尤其香港是美元區，自身地位其實是美國的香港政策法所保證，英國除了聯合聲明所謂的監督權之外甚麼都沒有

菲律賓是自己放棄美國而不是美國不想留下
至於防務由香港成立自衞隊自己負責就可以

美軍想留下也可以由香港負責其軍費

法理可以唔講？仲要係盟友之間。你當咗英美係中國？
“只係”都講得出。
英國只有監督權？咁中國嘅line to take嘅？
仲想暗幫中國就死開啦。聯合聲明玩完就可以爭取返返去三條條約度

香港政策法係因為有97問題先需要有，英國返嚟的話，美國只需要一如97前嘅做法就得。

防務問題當然唔係自己成立軍隊就得啦。香港要防守一定係盡量拉其他國家落水。改基本法邊做得到？收得皮未呀你？

我自己是英國人，你話我會幫中國？笑話
英國不會回來了，盡力夾住美國還有機會

你嘅企位係幫緊中國。
英國唔會返嚟？理據？

盟友之間點都要講條約講法律。歐美想香港脫離中國的話，夾英國上檯係合理做法

你聲稱你係英國人，但你嘅言論並無以英國利益為依歸。仲要用中國嘅line to take. 邊個信你？

第一日已經講左係要搞守護憲法
呢個文宣真係立於不敗之地

你可以不信的

但你嘅言論並無以英國利益為依歸。仲要用中國嘅line to take. 咁即係你你賣英賊，一如周融之輩。唔以英國利益為依歸，咁就renounce你個BC, 唔該

基本法根本就係承諾左雙普選

都同你講左英國係玩緊另一條戰線
不方便出面，有事就去找美國佬啦

Push
8月5罷工

理據？唔見得係。
你上面都講香港係舊大肥肉，身為英國人唔盡力幫英國爭取要呢舊大肥肉。話你賣英賊無錯啦
唔以英國利益為依歸，咁就renounce你個BC, 唔該

講左出嚟中國就會有所防範
既然美國自己想做醜人，讓他做才合乎英國利益
就算不收回香港，英國都可以拿到想要的，各取所需

即係你根本無理據鳩噏啦
信你一成

所以話香港人而家係時候去指中國違反聯合聲明，香港人要不斷嘗試用"指出中國違反聯合聲明"去畀位西方國家夾英國上檯

你們可以繼續做的，但不要期望我們會好像美國那樣做
這個時候就讓英國做下好人，遲點你們就會知咩事

又係陳雲式恐嚇，理據又無。仲有之前個under中國嘅永瀆，畀佢做到，香港一早萬劫不復啦

我一直支持呢類令人出師無名嘅做法
共慘一直扭曲，不斷用港獨，違反一國兩制呢D說法
去抹黑成個運動，洗大陸人腦，你睇海外大學D大陸L無啦啦走去攪人
就係話要打倒港獨，根本由100萬200萬人上街開始
我從來冇聽人提過港獨，講得最多反而係班奶共狗

我同意，但要衡量下雨運泛民都係走呢條路線

我之前都試過咁同人講
雙普選係中共答應左畀香港嘅野，遲遲未有根本就欺騙香港人，對家冇聲出
可以打蛇隨棍上再講其他野，講中共點樣欺騙港人

第一，似乎你完全唔識邏輯。two wrongs don't make a right. 佢只要有講錯，就係人都可以指出

第二，我唔係話“英國會返嚟”，我係話香港人應該爭取指中國違反聯合聲明，從而重返三條條約上。唔好玩put the words in other's mouth

罷

政治修辭就是這樣用的
暫緩壽終正寢都是一樣
只是三柒她做得太柒了

你追晒前面啲post先鳩噏啦白痴仔。我有反對過雙普選咩？

重返三條約又點？做咩一定要英國食返它啊
咪由得香港主權懸空由普選的立法會決定前途囉。英國是好人嚟嫁，只要有實力就可以入來投資，有入冇出就更好。

幾時“一定”？打完稻草人未？
重返三條條約之後要公投，我講完你食咗？

咁點解就要改基本法，畀位中國走？

英國只會係歐美用嘅排頭。背後係美國

你要講中國軍隊，咁講改基本法就更白痴。無外國撐死快啲

講條約叫幻想？成個歐美都anti China緊叫幻想？

老解一定敢打北約聯軍？

因為中國已多次出爾反爾。唔係美中一早有deal啦，洗trade war?

就算唔關香港事。搞鳩中國甚至打柒中國，都合乎西方國家利益啦

又打稻草人，我幾時講要支持港獨？

一步一步玩，夾到中國撤軍夠唔係無可能啦。唔係為香港呀，係為搞鳩中國呀。
cut關係法只係好初步。
蘇聯就畀歐美玩到解體。

中國仲要比蘇聯更邪惡，歐美搞到中國解體，東突西藏香港台灣脫離中國，再加一分為二，咁更合乎歐美利益啦。我真係唔知你點斷言唔會打鳩老解

重返三條條約後公投可以係歸英。所以你係打稻草人。死撐完未？

事頭婆得一隻航空母艦仲要維修，真正成軍仲要幾年
公投仲要另立新法，叫美國監督立法會普選然後修憲還比較快

又會得英國啦，上面講咗幾多次，英國只係負責做面嗰個？背後仲有成個北約。

改基本法太多位太多時間畀中國搞事，絕對唔得

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

擁護基本法 落實雙普選

就算面都唔得，請唔好擺陛下上枱
美國已經做緊嘢，有事就去搵佢地

pish

輕推

唔得？理據？
美國做緊嘢？做緊乜？
你一直都係鳩噏，阿賣英賊

泛民話偽名題喎

其實講得keep一國兩制就真係講埋永續基本法
宜家大陸行返舊路
令一國兩制下嘅香港存在意義其實強返d
不過小學雞管治
面子大過天

我睇法係雙普選算係一眾方法中比較易接受嘅方案
之後就要再想去向
獨好，永續好
都可以先爭取雙普選

你們只要保持住示威就可以
基本上，因為脫歐和蘇獨的問題
英國政府不會出面支持港獨，免得予人口實
而且山高皇帝遠，你們有事跟美國講就可以

英美政府都已經暗自做緊嘢
不過唔好諗住套口風，免得有人搞破壞
在適當的時候自然會讓你們知道

無理據鳩噏就想屈人套口風。

你亂講就亂講啦，仲死撐
renounce你個BC啦，賣英賊

如果831中的提名委員會，是普選的立法會

那麼過半民選立法會議員提名特首候選人也是可以的

基本法係同淺黃淺藍講的

只要提名委員會 是普選的立法會

其實可以接受

聯合聲明說 特首經選舉或者諮詢選出

所以靠"諮詢"選特首都無違反聯合聲明

基本法 是中国/香港內部講的

聯合聲明 是對外國講的

當初是支教民要英國放手
現在就咁嘅態度求人幫手
抵你們俾泛民玩足三十年

我們只會盡做，得唔得靠你們自己了

喺香港都唔應該再講基本法，講基本法同自己走去endorse中國喺香港嘅主權無分別。最要畀外人觀感如此。

無衝突

基本法係同淺藍淺黃講

熱普城收皮唔好再分化搞事啦

有衝突。講聯合聲明，係為香港帶嚟脫離中國嘅可能性。講基本法就自己走去endorse中國喺香港主權。好大衝突
基本法收皮啦

視乎你同邊個講

同淺藍、中間要講基本法下有保障雙普選，第45條，68條

同淺藍、中間可以只講普選。講基本法就係有以上衝突。基本法唔該收皮。

視乎你同邊個講

同淺藍、中間要講基本法下有保障雙普選，45條，68條，因為他們太保守接受唔到更多

同唔同人講要用唔同材料

同連登仔講我就唔講mudmudmud 基本法，梗係講聯合聲明，美國關係法等等等

其實講什麼普選，中国眼中都是港獨無分別，只是對內用的語言不同

同淺藍中間講普選就得，唔好講基本法。你提基本法即係分化歸英同獨派。分化夠未？
收埋你個基本法

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

有冇真係讀過基本法，
基實好多野比佢寫死左，
再加埋人大八三一，
你個做法只係搞多次雨革。

連登上，可不必提。

不講了。

歸英獨派以為自己好多人好有勢力????😂😂😂😂

唔止連登，係對外完美唔應該提基本法

無。咁唔該以後有人出嚟叫獨叫歸英就唔好話人分化

雙重標準

絕對唔反對。看之後時勢吧。

獨立我同意暫時唔好提。所以基本法同理都唔應該提。

5 大訴求，必不可少!

階段勝利先 有民意有國際法有英國支持

你諗？相對比較正式出聲，應該就係攬炒巴嘅登報。再之前就得堡主。數得出嘅似乎無幾多次。

真正嘅面對現實，係盡量嘗試利用歐洲議會同美國去夾英國

唔好當睇唔到歐美而單講英國

年年泛民去，幫中國講幾多好說話，你唔係睇唔到呀？

仲有， source？

上年都仲游說美國唔好cut關係法
咁樣叫有？

歐美英知唔係重點。重點係要香港人自己不斷出聲

人哋覺得有問題又點? 如果香港人覺得無問題，佢哋可以點出手？

香港人要持續令全世界覺得“香港人覺得中國已經違反聯合聲明”，要一直to be seen

你講嘅例子都係上年先發生

中共一早批准左普選啦
不過係有飾選既普選
人大831方案咋嘛
仲基本法
任鳩人大釋法

做文宣？
不了

你講嘅係事實，但唔見得我有講錯乜

美國揸莊就梗。香港人向美國出聲(當然歐盟都要)，不斷指出中國違反聯合聲明，係好重要，亦係我哋需要做嘅事

永瀆不了
重點係中國breached Joint Declaration. 基本法唔該收埋佢

上面已經講過晒

香港人自己都要畀人知自己想點。美國係揸莊，但唔係完全唔會尊重吓當地人嘅選擇。所以香港人要為自己發言。最少要畀人知“咩選擇係你唔想要”。

對香港人而言，只要not China就得，即係唔好再搞乜永瀆基本法

最少要畀人知“咩選擇係你唔想要”。

對香港人而言，只要not China就得，即係唔好再搞乜永瀆基本法

需要持續表達。

而且陳浩天係講埋港獨，咁又第二樣嘢嚟

2咩047，用中國違反聯合聲明，重返三條條約去打，睇住貿易戰咩環境再講。有排都未2047。但美中磨擦就在眼前。

總之唔好再搞乜永瀆基本法

第一，香港人指中國違反聯合聲明真係只係啱啱開始。
第二，等人反應或唔反應係要時間。

所以你而家就已經去講2047就明顯過早。

總之唔好再搞乜永瀆基本法

BBC幾時代表咗香港人
偷換完未？

你偷換夠未，上面已經講過英美知道同香港人自己出聲有咩分別，你選擇性失明完之後又死loop

總之唔好再搞乜永瀆基本法

上面我講緊係香港人指中國違反聯合聲明。唔係港獨。你偷換完未？
你不斷偷換概念做乜春？

總之唔好再搞乜永瀆基本法

“就係香港人指出中國違返聯合聲明，先有人提出港獨論、歸英論！”

話你偷換真係無話錯你。 講獨同講歸英，一定有指中國違反聯合聲明？呢個係你鳩噏咋。

所以你所講嘅根本係錯, 咁仲反咩省？
仲有我上面都提過，指出中國違反聯合聲明，如包埋港獨嚟講，係第二樣嘢嚟。因為違反聯合聲明之後，港獨唔係必然。

攬炒巴打之前，有邊個單講聯合聲明問題，收埋晒港獨同歸英？有邊個只講條約問題？

點解要講收埋港獨歸英去講聯合聲明？
因為歐美現時就算暗支持香港獨立或歸英都好，因外交問題，唔到最後一刻都唔可以講出嚟。但單講國際條約就個個都講得

turn down? source?

連違香港人指出反聯合聲明呢點都係新近嘅事。你鳩噏有個譜得唔得？上面就係咁偷換，呢個reply就無中生有

其實根本應該要智取，比藍絲更紅，擁護基本法，一國兩制，舉咪中國旗，叫口號落實雙普選。包保阿爺都唔知點算好

攬炒巴講聯合聲明個廣告，連官方回應都未有，你就走去鳩噏話turn down咗歸英？

咁就呢世都唔洗脫離中國

擁護基本法

擁護一國兩制

實行雙普選

source? 我就無聽過

而且指出中國違反聯合聲明，同歸英唔係exactly同一樣嘢嚟，唔好故意混淆

條link個petition講BNO平權,唔係講歸英
你偷換完未？你一直都喺度偷換

國籍權利同土地主權你都混為一談。你咁唔係偷換仲係乜？

你又偷換去邊？我上面講緊聯合聲明問題
歸英？上面講咗好多次聯合聲明同歸英點解唔係exactly同一件事嚟。你選擇性失明夠未？偷換夠未？

#838 同 #846，我講過會有公投，你又玩選擇性失明？

而且指出中國違反聯合聲明，一定係歸英？你點知搞得大之後美國歐盟會唔會有咩行動？

而且你上面聲稱平權比收返容易，都只係你無理據鳩嚟。點解唔可以平權比較難？因為香港人會去英國本土。點解唔可以收返香港因為歐美可能肯出手，所以成本更低？
我唔係話我講嘅必然係事實。但明顯你指平權比較容易，唔係一定。

所以上面你用平權去偷換歸英，係絕對錯

連藍絲都無得反對

唔好轉移視線。我係講緊你講錯乜

你loop完未？上面先講完廣告先出咗無耐。連畀時間人哋反應/不反都未夠。人哋未反應，你點因應人哋嘅反應而行下一步？

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

咪即是永續基本法

你上面係咁偷換又係咁死問問題。你spin夠未？你認晒你上面堆偷換概念轉移視線看，唔該

你上面係咁偷換又係咁死問問題。你spin夠未？你認晒你上面堆偷換概念轉移視線先，唔該

取消關係法可以令香港脫離中國？
前面講咗蘇聯
美國當年支解蘇聯。今日中國遠比蘇聯邪惡。因應西方世界利益，點解唔會想搞散中國？

反應唔係睇“幾耐時間”，而係應該睇重要事件完咗之後仲有無反應。
第一，英國真係好忙緊Brexit. 呢度應該要等佢完咗先

第二，貿易戰關稅問題。
第三，香港民主法案
第四，而家香港本土反送中幾時完，同埋點完。

美國要打香港牌，都未有咁快，香港牌也好台灣牌也好，同貿易戰打到咩樣有唔細關係

以現時去睇的話，呢堆嘢完晒，都無反應的話，咁先有機會需要轉方法

點解取消香港關係法，中國就收皮? 咩先叫中國收皮?

你要反問美國點解要香港脫離中國, 美國點解要搞散中國, 不如你先答美國當年點解要支解蘇聯

老解? 你有錢畀佢咪出到兵到, 無錢無support 出條毛咩. 如果唔係點解要先打貿易戰由經濟入手? 中國入面要錢出事的話, 永遠唔會係平均地出事. 某啲省先出事, 咁當地老解咪會出動在先, 某地老解收多咗錢, 另一啲地方就會收唔到咁多錢, 分贓唔勻, 佢哋自己打起上嚟先啦. 去到呢啲位, 唔好話香港, 中國入面其他省, 都一樣可以有動亂而當地老解唔肯出.

清都可以玩到東南互保啦, 何況今日.

要蘇聯收皮係事實, 但要佢唔再成為威脅, 一定係打散佢比較安全, 中國同理啫. 收中共皮但中國國土一撚樣, 下個咪又嚟過都得? 一分為幾唔同啦.

蘇聯當年3億人, 而家俄羅斯先億幾, 國力都無得比

你會唔會滑坡咗少少?

無錢唔出兵, 唔一定(亦係 unlikely) 係軍閥割據. 點樣一跳就可以跳到去"即係講緊軍閥割據"?

Agree
合情合法既野 先岩目前香港人既口味

你所講嘅, 由無錢去到割據, 個形成斷估都要以年計. 唔出兵只係"無 extra Money" 就唔會出. 因為出兵同喺軍營入面嘅洗費根本完全唔同.

要去到出去搶同割據, 係要去到平日洗費都唔掂先會.

兩者分別極大

你都真係好方便, 求撚其講啲錯嘅嘢出嚟, 人哋唔回, 你就可以帶到風向. 人哋回就花時間去分析去寫文咁寫

中國經濟收皮去到散, 同點散, 散去咩方向, 歐美唔做嘢的話, 唔一定會散去佢哋所想去嘅方向. 而且經濟收皮只係容易散, 而唔見得係必然散.

所以你前用"取消香港關係法，中國就散" 係一個有問題嘅講法. 就算中國散, 唔理佢的話, 香港係咪必然走到變一個親西方地區或國家? 唔係.

錯. 你都真係好方便, 求撚其講啲錯嘅嘢出嚟, 人哋唔回, 你就可以帶到風向. 人哋回就花時間去分析去寫文咁寫

因人廢言，垃圾

上面我已經基本上講咗個定義. 你唔好不斷玩loop 住問. 要去到"唔出兵只係"無 extra Money" 就唔會出. " 呢個位, 你唔知我唔知歐美政府都會知.

已經屌過你好多次, 英國背後最少有美國, 你又收窄去單係英國度, 你詭辯夠未?

你以為中立/淺藍係支持雙普選，其實佢地係反民主。
佢地只係撐權力嘅一方。
你參選佢都可以話你破壞法治，觸及一國兩制底線。
你唔用返共產黨思維去對付返共產黨，就一定冇出路。
你一定要講到要爆發革命，屠殺共產黨及其支持者，然後另一派講獨立，再第三派先講維持一國兩制。
當你頭兩派真係做到d野，中國人喺香港死返幾千人到幾萬人，佢先會肯拉一派打一派咁支持雙普選。

以上只係講緊歷史，分析。

你話"冇左香港關係法，香港只會變成一個好普通的縣，到時喺美國眼中就冇價值", 你都無畀理據, 你無理據, 我話你求其, 有乜錯?

解放軍實迎戰? 你又對#992玩選擇性失明

懸
中國人扮香港人?

點解唔可以係因為香港有其他利用價值, 如可以作為搞散中國嘅其中一步棋, 所以先cut 關係法?

所以你話"到時喺美國眼中就冇價值啦" 又係有問題

韓戰越戰係幫蘇聯打嘅Proxy war. 中國出人, 錢, 武器, 蘇聯出幾多?

你拎嚟同以後嘅中國比?

點解唔可以係因為香港有其他利用價值, 如可以作為搞散中國嘅其中一步棋, 所以先cut 關係法?

所以你話"到時喺美國眼中就冇價值啦" 又係有問題

1978年中國侵略越南, 當時蘇聯幫越南, 連越南都可以打返中國轉頭啦, 當年

仲要當年中國啲兵邊有今日咁少爺, 邊有收過咁多錢享受過? 今日無錢想佢哋出兵? 講笑咩

當年蘇聯科水科武器, 唔係中國買, 發咩財?

你呢度assume 咗打仗係”夠膽” 就打得. 你唔係覺得一個咁嘅assumption 無問題呀? 打嚟有幾多著數先係重點. 而且有核武又點? 你下面班友點唔郁都係無用架啦. 兵都無錢叫人出, 仲核武? 而且歐美都只係要中國嘔返啲地出嚟, 乖乖哋之後保佢不死做部分中國山寨王, 唔制裁繼續做生意, 點解唔可以跪底? 我真係唔知你憑乜覺得中國一定還拖.

第一, 呢度你又玩邏輯謬誤. two wrongs don't make a right.

第二, 美國自二戰打後一直係keep 住有打仗. 中國對上一次對外大戰爭已經係1978年侵略越南, 仲要其實打唔贏

我反問咗你, 你答咗先好再問

仲有, 你上面係話"cut 關係法" 就可以搞散中國. 咁同香港所謂有無價值有咩關係?

我個反問其實答咗你啦. cut 關係法, 搞散中國嘅其中一個手段, 搞散中國, 即係當中算最容易走嘅香港台灣東突西藏呢啲, 點會唔搞走 佢先?

#1015 答咗你

你又選擇性失明之後死loop. #994 你又對佢選擇性失明

點解唔打會係"唔夠膽"打, 而唔係因為著數唔夠而唔打? 請解釋

你所講"冇左香港關係法，香港只會變成一個好普通的縣，到時喺美國眼中就冇價值啦" 係有問題

上面我已經講咗, 香港唔一定會因為無咗關係法, 就會"到時喺美國眼中就冇價值". cut 關係法唔係必然會令中國散嘅直接因素. 之後你再用一個無必然性嘅點再推論"出當香港冇價值時，香港親唔親西方都唔重要了"
完全係犯咗滑坡謬誤呢個邏輯謬誤.

滑坡謬誤（Slippery slope）是一種非形式謬誤，使用連串的因果推論，卻誇大了每個環節的因果強度，而得到不合理的結論，因為事實不一定照着線性推論發生，而有其他的可能性。

形勢上有利唔代表回到本
著數嘅定義, 唔一定單係錢或resource, 可以係打又貴, 但其實佢威脅又唔大. 用好貴去解除一個唔太大嘅威脅, 唔化算. 北韓嘅ICBM 其實未去到好遠.

所以你話"北韓都唔夠膽打, 點打中國" 呢句係好有問題

有無分別都好, 都唔係美國必然覺得香港無價值嘅原因嚟. 所以你上面係玩緊滑坡謬誤呢個邏輯謬誤.

你選擇性失明夠未? #1015 已經答咗你核武問題. 你又死loop

你條陷家剷係咁帶風向, 不斷用邏輯謬誤去詭辯.

解釋咗啦, 你選擇性失明死loop夠未?

P 牌新account, 不斷用邏輯謬誤, 選擇性失明去詭辯死loop 帶風向

我點滑坡?
打貿易戰點解唔係會必然令中國無錢?

你不斷用邏輯謬誤去詭辯, 你clear 晒先再答你其他嘢

#1010, #1018, #1021, 所以你係選擇性失明死loop

你正面回應咗"我點滑坡?
打貿易戰點解唔係會必然令中國無錢?" 先

你嘅問題#1010, #1018, #1021, 已經講咗所以你係選擇性失明死loop

一個一個答就得, 唔好又用反問去loop

無? 你#1019 已經問過, 我#1021 係直接答你, 無? 邊度無?

錯, 因為貿易戰只係美國唔買中國貨轉買東南亞貨, 中國出口得去美國大部分都係low end 嘢. 美國出口去中國嘅都係中國難以喺其他地方搵到真正substiute 嘅

無? 你話無就無? #1021 我明明講咗, 理據?

中國點樣可以唔買美國貨? 美國出得嘅嘢, 去邊度搵代替品?

而且你話無必然關係, 理據?

香港就係香港, 點解一定要係"指有關係法的香港"? 你自己亂改定義之後老屈人無答你. 所以#1021我係答咗你

電腦晶片

糧食唔好諗住搵到其他國家買, 上次大豆已經柒過一次, 中國買嘅量大, 人口多, 其他國家賣完畀中國, 個其他國家咪又係要向美國買返嚟補條數, 如果唔係佢自己都唔夠食. 仲要美國對中國係貿易逆差, 如果兩邊停晒貿易的話, 理論上美國係蝕少咗添. 所以你話美國會無錢. 唔該你畀出理據

而中國出口唔到去美國, 原本應該出口嘅貨量可以畀邊個? 仲要中國對美國原來就係順差. 所以你話trade war 中國唔係必然無錢. 唔該你畀出理據

伙
你不斷對#1021 選擇性失明, 我再答你多次

cut 關係法, 係搞散中國嘅其中一個手段, 搞散中國, 即係當中算最容易走嘅香港台灣東突西藏呢啲, 點會唔搞走佢先? 香港個價值可以係在於搞散中國嘅其中一步. 所以你話"cut 關係法,，到時喺美國眼中就冇價值" 係有問題

可以諗諗

研發? 你真唔知定假唔知? 光刻機要唔賣畀你就唔賣畀你啦.
中國最多咪做到14nm 仲要良率差到仆街, 台積電7nm 都成熟晒, 3nm 都嚟緊.

殺人咪經濟插, working force 減少, 咪會無錢囉, 咁我有咩講錯?
中國 low end products 唔出口美國可以去邊?
打trade war可以美國都冇錢? 理據? 你呢個我已經喺#1063反駁咗, 但你又再一次無理據之下死loop"打trade war可以美國都冇錢", 即係你玩緊訴願斷言謬誤

支持打倒反革命份子林鄭

cut 關係法, 幾時講話香港必然因為咁而走到? 我講明"可以", 你就偷換去必然
所以你係用偷換概念去老屈我滑坡謬誤

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的作為。

P牌仔伊巴謙莫, 一反對永瀆基本法, 就係咁用邏輯謬誤, 選擇性失明帶人遊花園

香港一定買到? ASML 基本上只賣畀幾間公司, 因為合作開, 有錢有技術去共同研發. 中國? 收皮啦. 唔好咁無知好無?

錯, 唔係夠唔夠用, 咩叫GDP? 殺咗人人少咗, 就會少咗錢經濟差咗.

美國國幫襯東南亞國家就算無平咗咁又點? 唔幫中國買就中國經濟跌啦. 講之前用吓腦啦, 仲死撐.

你仲未講到點解"打trade war可以美國都冇錢"

用完偷換概念老屈完我當無事發生過?

開乜Q, 上面講係間公司根本無技術同人合作呀白痴仔

錢係由人生產出嚟, 唔係一舊錢畀幾多人份. 唔識經濟仲死撐完未?

美國加完中國關稅, 點樣"美國幫襯東南亞國家未必平左"? 唔幫中國買就中國經濟跌啦. 講之前用吓腦啦, 仲死撐.

有老屈我, 因為我無講話香港必然因為咁而走到? 我講明"可以", 你就偷換去"必然"

所以你係用偷換概念去老屈我滑坡謬誤

就算我有無解釋到"點解cut關係法可以走到" 都好, 因為我無講話香港必然因為咁而走到? 我講明"可以", 你就偷換去"必然"

所以你係用偷換概念去老屈我滑坡謬誤

用完偷換概念老屈完我當無事發生過?

就算我有無解釋到"點解cut關係法可以走到" 都好, 因為我無講話香港必然因為咁而走到? 我講明"可以", 你就偷換去"必然"

因為無論我有無解釋到理由都好, 都唔係你走去偷換概念嘅理由嚟

所以你係用偷換概念去老屈我滑坡謬誤

你loop 夠未? 無最先進嘅光刻機點自己研發? 日本Nikon都收咗皮, 全世界就係得 ASML 做到, 你憑乜覺得中國自己研發會得?

少人夠乜人數? 人少咗, 人均產值不變, 總量就會細咗, 即係中國會少咗錢. 你死撐完未?

中國都一樣可以唔買美國貨? 上面已經講咗點解唔得, 但你都係無畀到理據去死loop, 即係你又玩訴諸斷言謬誤

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的作為。

用完偷換概念老屈完我當無事發生過?

就算我有無解釋到"點解cut關係法可以走到" 都好, 因為我無講話香港必然因為咁而走到? 我講明"可以", 你就偷換去"必然"

因為無論我有無解釋到理由都好, 都唔係你走去偷換概念嘅理由嚟

所以你係用偷換概念去老屈我滑坡謬誤

你不斷話我講錯嘢, 但無畀任何理據, 即係又用訴諸斷言謬誤去詭辯
你唔正面承認你不斷玩邏輯謬誤先, 我做乜要回應你? 我回你咪畀你成功轉移視線?

日本無人材無錢咩? 點解得ASML 做到?

夠唔夠用一回事, 但你前面話中國唔會少咗錢, 就係錯

就算我有無解釋到"點解cut關係法可以走到" 都好, 因為我無講話香港必然因為咁而走到? 我講明"可以", 你就偷換去"必然"

因為無論我有無解釋到理由都好, 都唔係你走去偷換概念嘅理由嚟

所以你係用偷換概念去老屈我滑坡謬誤

你不斷話我講錯嘢, 但無畀任何理據, 即係又用訴諸斷言謬誤去詭辯
你唔正面承認你不斷玩邏輯謬誤先, 我做乜要回應你? 我回你咪畀你成功轉移視線?

你解釋吓點解我未解釋點解cut關係法香港可以走到, 你就可以明明 我講明"可以", 你就偷換去"必然", 之後再用呢個偷換概念去指我滑坡謬誤, 咁都唔叫老屈?

PUSH

我係講” cut 關係法, 搞散中國嘅其中一個手段, 香港個價值可以係在於搞散中國嘅其中一步.” 而我唔係直接講” 點解cut關係法香港可以走到”
由”其中一步”偷換去” 點解cut關係法香港可以走到”, 你偷換完仲要我解釋? 你無撚嘢呀?

偷換完未？cut完關係法嘅香港，可以成為搞散中國嘅其中一步。唔係因為關係法，而係因為香港

上面你對我嘅老屈，唔該認晒佢先

錯，光刻機一落後就好難追，就算要追都有排，即係話有好一段長時間，中國都係無得選擇唔向美國買。

但你前面話中國唔會少咗錢, 就係錯

錯，我係話“只係其中一步”，但你係由“cut關係法”去“中國經濟就會收皮”，再跳去中國散，

中國經濟收皮唔止係關係法呢個contributing factor. 貿易戰係主因。所以由“cut關係法”跳去“中國經濟就會收皮”，呢個關聯性弱，跟住你再用呢個去指中國就可以散，就已經係再一次滑坡謬誤

我同你講嘅有明顯分別，所以你話我執你口水尾係錯

可以短時間追到？理據？

你上面#1066係講中國可以用殺人去解決買糧食多呢個問題。但人少咗錢就少咗，即係無論買糧定殺人，都係無法搞掂錢少咗呢個問題。即係話上面你所聲稱打貿易戰唔係中國必然無錢，係錯

我同你講嘅有明顯分別，所以你話我“好似”執你口水尾都係錯。字眼已更正，請你承認話錯我

cut關係法就搞散到中國係你講，理據？

錢同人才點解可以短時間追到？點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？短時間即係幾耐？點解中國之前一直都追唔到，你會覺得忽然就追到？理據？

無錢明顯唔係講一蚊都無。係憑乜去講無錢唔係by context講緊少咗錢？

因為我只係話咁係“其中一步”，無你嘅三段式關聯推論。

咁即係我無執你口水尾

我係講得咁簡單？邊度？

就算你無話必然，人哋問你拎理據都係合理。而家唔係推論落去，所以唔需要有必然性

錢同人才點解可以短時間追到？點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？短時間即係幾耐？點解中國之前一直都追唔到，你會覺得忽然就追到？理據？

唔係明顯？你話係就係？

我係話我唔止講咁少嘢。我邊度講乜無畀理據？請指出。

錢同人才點解可以短時間追到？點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？短時間即係幾耐？點解中國之前一直都追唔到，你會覺得忽然就追到？理據？

邊度有講過“點解cut關係法，香港脫離中國獨立？”？

我畀咗理據去解釋點解係明顯，你反對就你畀理據

#992解釋咗。但你選擇性失明之後再屈我解釋唔到

錢同人才點解可以短時間追到？點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？短時間即係幾耐？點解中國之前一直都追唔到，你會覺得忽然就追到？理據？

邊度有講過“點解cut關係法，香港脫離中國獨立？”？你搵到邊度有講先啦，我無咁講過

我邊度無畀理據？選擇性失明之後老屈我無畀理據
#992我明明有解釋，你有咩理據去指我#992無解釋？

點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？呢堆你都無答。

我係講得咁間單？

#992一早答咗。呢度你又再次選擇性失明

上面問咗，日本有錢有人都追唔到，你憑乜覺得中國得？你都無答

你話你朋友呢個都叫理據？

你覺得意思一樣，就要你解釋點解意思一樣

#981有理據

上面問咗，日本有錢有人都追唔到，你憑乜覺得中國得？你都無答

中國諗住可以向美國買又點？你都解釋唔到日本都追唔到，你憑乜覺得中國得

港獨同真一國兩制嘅分別就係國防外交有冇自主。
國防：香港警察係准軍事組織。一國兩制下香港變相有軍隊，但冇軍備如導彈、戰艦、戰車。
外交：一國兩制下香港跟大陸立場，但實際上施政係獨立嘅。

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

錯, 日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

美英來犯香港，中國軍隊就會還擊<- 理據?

我邊度單係話"中國軍隊冇錢還擊"? 請指出出處. 呢個唔係我exact wordings 嚟, 意思亦唔一樣.

#1054 已經畀出理據講點解打trade war中國會冇錢, 呢度係你選擇性失明之後再死 loop 問理據.

美國唔買中國貨, 你話中國可以生產其他. 但我問你邊個買得返起原本美國要嗰個量時, 你係無答過. 請回答

#981 #992 答咗你中國唔還擊嘅可能原因. 但你就不斷選擇性失明.

你答返晒以上嘅問題先好再問問題

點解支持出兵? 香港有嘅外國籍人仕, 美國5萬, 英國公民25萬, 加拿大15萬. 單係用保護僑民已經夠晒理由(藉口). 你想不斷用反問去loop 爆人之前, 可唔可以用吓你個死人腦先問?

你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園. 你之前支持永瀆基本法. 就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" 呢點都係極大問題.

睇錯, 伊巴謙莫好似無講支持永瀆基本法. 換個問題 就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

錯, 日本Nikon 係無力再喺光刻機市場上唔夠ASML 鬥

半導體業者都知道，光刻機是現代晶片製造不可或缺的重要組成。在很多年以前，日本巨頭尼康和佳能在這個市場依然有很重要的地位的。但後來荷蘭的ASML逐步將尼康打的毫無還手之力，取得三星、台積電和Intel的認可，並在下一代的EUV光刻機上取得了絕對的領先優勢，可以斷言，尼康的光刻機和很多日本企業一樣，已經走向了一個尷尬的境地。

所以你只係老屈我錯.

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

來犯香港，中國軍隊就會還擊。因為香港屬於中國。<- 理據? 當年清都可以有東南互保唔還拖.

你錯, 美國唔買中國貨，中國可以唔生產，但咁就會少咗收入來源, 之前呢個論點係用嚟講打 trade war 會令中國無錢(無錢唔係講一蚊都無, 係減少收入).

外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據? 你話安全就安全?

經濟出大問題時, 示威會比而家更激烈係合理推斷. 到你講. 外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據? 你話安全就安全?

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.

所以你聲稱貿易戰中國可以唔受影響. 你係無理據

我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

"無錢"點解係指一蚊都無? BNO 有清楚法律定義, 呢度你係類比錯誤

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

唔好學熱狗咁講乜鳩永續基本法,只會兩邊不討好.

唔好死撐. 其他國籍嘅人唔安全, 已經足以證明香港唔安全.
已經係歐美國家嘅合理理由嚟.

經濟出大問題時, 示威會比而家更激烈係合理推斷. 到你講. 外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據? 你話安全就安全?

就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

#1038 你講"美國打貿易戰，唔係必然中國會冇錢"

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

歐美未必打香港，咁香港就只係未必公投自決。你話無可能就係錯.
我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.

所以你聲稱貿易戰中國可以唔受影響. 你係無理據

你搞清楚, 一個地方安唔安全, 正常而言唔會係你係某一國民, 就當地有危險佢都可以無事. 子彈有眼? 識分邊個國家嘅人唔好打?

經濟出大問題時, 示威會比而家更激烈係合理推斷. 到你講. 外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據? 你話安全就安全?

一國兩制
港人治港
落實普選

根本一早傾好左，係老共反口

支持

「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

上面咁多問題唔答, 喺度轉移視線? 而家唔係問你咩方案個可行性有咩問題. 而係問你係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

而且你講老解, 上面已經講過點解老解唔係必然出. 所以你話"香港有解決軍，香港就冇可能公投自決。因為你一公投，解放軍就掃場" 就係無畀理據.

#1038 你講"美國打貿易戰，唔係必然中國會冇錢"

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

歐美未必打香港，咁香港就只係未必公投自決。你話無可能就係錯.
我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.

所以你聲稱貿易戰中國可以唔受影響. 你係無理據

你搞清楚, 一個地方安唔安全, 正常而言唔會係你係某一國民, 就當地有危險佢都可以無事. 子彈有眼? 識分邊個國家嘅人唔好打? 而家只係"拘捕韓國人? 亂噴pepper spray 你選擇性失明? 仲有唔止係講而家. 下面你根本無正面回應過

經濟出大問題時, 示威會比而家更激烈係合理推斷. 到你講. 外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據? 你話安全就安全?

上面係講緊"外國覺得香港危險的話就有"以保護僑民做理由出兵"嘅可能性.

但你就偷換去外國人個人層面而言覺得安唔安全.

你搞清楚, 一個地方安唔安全, 正常而言唔會係你係某一國民, 就當地有危險佢都可以無事. 子彈有眼? 識分邊個國家嘅人唔好打? 而家只係"拘捕韓國人? 亂噴pepper spray 你選擇性失明? 仲有唔止係講而家. 下面你根本無正面回應過

經濟出大問題時, 示威會比而家更激烈係合理推斷. 到你講. 外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據?

上面咁多問題唔答, 喺度轉移視線? 而家唔係問你咩方案個可行性有咩問題. 而係問你係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

而且你講老解, 上面已經講過點解老解唔係必然出. 所以你話"香港有解決軍，香港就冇可能公投自決。因為你一公投，解放軍就掃場" 就係無畀理據.

#1038 你講"美國打貿易戰，唔係必然中國會冇錢"

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

歐美未必打香港，咁香港就只係未必公投自決。你話無可能就係錯.
我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.

上面咁多問題唔答, 喺度轉移視線? 而家唔係問你咩方案個可行性有咩問題. 而係問你係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

而且你講老解, 上面已經講過點解老解唔係必然出. 所以你話"香港有解決軍，香港就冇可能公投自決。因為你一公投，解放軍就掃場" 就係無畀理據.

#1038 你講"美國打貿易戰，唔係必然中國會冇錢"

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

歐美未必打香港，咁香港就只係未必公投自決。你話無可能就係錯.
我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.
所以你聲稱貿易戰中國可以唔受影響. 你係無理據

有問題. 因為你係完全答唔到點樣證明香港安全.

你搞清楚, 一個地方安唔安全, 正常而言唔會係你係某一國民, 就當地有危險佢都可以無事. 子彈有眼? 識分邊個國家嘅人唔好打? 而家唔係只係"拘捕韓國人? 上面post 埋黑警對外國人亂噴pepper spray 你選擇性失明? 仲有唔止係講而家. 下面你根本無正面回應過

經濟出大問題時, 示威會比而家更激烈係合理推斷. 到你講. 外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據? 你話安全就安全?

問題係我有提出中國唔還擊嘅可能性係乜. 如你唔同意"示威會比而家更激烈係合理推斷", 你無理據去指出點解唔係.

畀晒你都選擇性失明, 我再copy 多次

你搞清楚, 一個地方安唔安全, 正常而言唔會係你係某一國民, 就當地有危險佢都可以無事. 子彈有眼? 識分邊個國家嘅人唔好打? 而家唔係只係"拘捕韓國人? 上面post 埋黑警對外國人亂噴pepper spray 你選擇性失明? 仲有唔止係講而家. 下面你根本無正面回應過

經濟出大問題時, 示威會比而家更激烈係合理推斷. 到你講. 外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據? 你話安全就安全?

問題係我有提出中國唔還擊嘅可能性係乜. 如你唔同意"示威會比而家更激烈係合理推斷", 你無理據去指出點解唔係.

上面咁多問題唔答, 喺度轉移視線? 而家唔係問你咩方案個可行性有咩問題. 而係問你係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

而且你講老解, 上面已經講過點解老解唔係必然出. 所以你話"香港有解決軍，香港就冇可能公投自決。因為你一公投，解放軍就掃場" 就係無畀理據.

#1038 你講"美國打貿易戰，唔係必然中國會冇錢"

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

歐美未必打香港，咁香港就只係未必公投自決。你話無可能就係錯.
我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.
所以你聲稱貿易戰中國可以唔受影響. 你係無理據

無錢嘅定義, by context 唔係講緊一蚊都無. 如果你要講字眼問題, 咁改為"少咗錢", 唔該你答晒上面堆問題先, 唔好迴避

屌你老母你仲未訓醒？宜家大陸人完全唔理發生乜事都當你港獨。睇下工聯會條柒頭，港獨前港獨後，就知道你想澄清都沒用

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

上面咁多問題, #1178 叫答咗, 喺度轉移視線? 而家唔係問你咩方案個可行性有咩問題. 而係問你係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

而且你講老解, 上面已經講過點解老解唔係必然出. 所以你話"香港有解決軍，香港就冇可能公投自決。因為你一公投，解放軍就掃場" 就係無畀理據.

#1038 你講"美國打貿易戰，唔係必然中國會冇錢"

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

歐美未必打香港，咁香港就只係未必公投自決。你話無可能就係錯.
我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.
所以你聲稱貿易戰中國可以唔受影響. 你係無理據

無錢嘅定義, by context 唔係講緊一蚊都無. 如果你要講字眼問題, 咁改為"少咗錢", 唔該你答晒上面堆問題先, 唔好迴避

list你老母。問題喺晒度，唔好轉移視線

上面咁多問題, #1178 叫答咗, 喺度轉移視線? 而家唔係問你咩方案個可行性有咩問題. 而係問你係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

而且你講老解, 上面已經講過點解老解唔係必然出. 所以你話"香港有解決軍，香港就冇可能公投自決。因為你一公投，解放軍就掃場" 就係無畀理據.

#1038 你講"美國打貿易戰，唔係必然中國會冇錢"

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

歐美未必打香港，咁香港就只係未必公投自決。你話無可能就係錯.
我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.
所以你聲稱貿易戰中國可以唔受影響. 你係無理據

無錢嘅定義, by context 唔係講緊一蚊都無. 如果你要講字眼問題, 咁改為"少咗錢", 唔該你答晒上面堆問題先, 唔好迴避

尼個可能係成立獨委會後最好既口號
建制派都無得屌

我轉移視線？邊度？唔好老屈

老母。問題喺晒度，唔好轉移視線

上面咁多問題, #1178 叫答咗, 喺度轉移視線? 而家唔係問你咩方案個可行性有咩問題. 而係問你係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

就算而家用"中國違反聯合聲明"個長遠沙盤有咩未完善之處都好. 永瀆會令外人覺得"香港人自己覺得under 中國無問題" . 咁你個P牌仔 係咁用邏輯謬誤詭辯同選擇性失明, 係咁遊花園咁耐, 你覺得邊個先係可行嘅方向?

而且你講老解, 上面已經講過點解老解唔係必然出. 所以你話"香港有解決軍，香港就冇可能公投自決。因為你一公投，解放軍就掃場" 就係無畀理據.

#1038 你講"美國打貿易戰，唔係必然中國會冇錢"

日本Nikon, 光刻機技術遠比中國先進, 一樣又有錢又有人才, 但都追唔到, 而你所講有錢有人才就追到. 所以你話無關係無理據, 但以此類比係好合理. 點解日本Nikon喺最尖端光刻機都鬥唔過ASML之下，你會覺得得？日本無錢無人才咩？你憑乜話中國無落力追？理據？

歐美未必打香港，咁香港就只係未必公投自決。你話無可能就係錯.
我幾時講過歐美必定會打中國? 我一直都只係講呢個可能性係存在, 所以香港人而家應該以"中國違反聯合聲明" 去做起點去打.

我無轉移視線, 你呢度又老屈我. 講光刻機問題, 係因為你指中國唔會因為貿易戰而受影響, 科技可以唔向中國買. 所以如果中國追唔到, 就要同美國買.
所以你聲稱貿易戰中國可以唔受影響. 你係無理據

無錢嘅定義, by context 唔係講緊一蚊都無. 如果你要講字眼問題, 咁改為"少咗錢", 唔該你答晒上面堆問題先, 唔好迴避

畀你都選擇性失明, 我再copy 多次

你搞清楚, 一個地方安唔安全, 正常而言唔會係你係某一國民, 就當地有危險佢都可以無事. 子彈有眼? 識分邊個國家嘅人唔好打? 而家唔係只係"拘捕韓國人? 上面post 埋黑警對外國人亂噴pepper spray 你選擇性失明? 仲有唔止係講而家. 下面你根本無正面回應過

經濟出大問題時, 示威會比而家更激烈係合理推斷. 到你講. 外籍人士在香港好安全? 而家都已經唔安全啦, 到中國經濟出大問題時仲會好安全? 理據? 你話安全就安全?

問題係我有提出中國唔還擊嘅可能性係乜. 如你唔同意"示威會比而家更激烈係合理推斷", 你無理據去指出點解唔係.

老解必然掃場？理據？上面講過以前都有東南互保

你喺度咁遊花園咁耐,咁 你覺得邊個先係可行嘅方向?

東南互保係中國唔係美國歷史。
而如果唔係必然的話，你聲稱老解掃場，所以搞唔到公投，就唔係必然

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

你講得無錯。

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向? 你自己從未答過。

即係點？但永瀆基本法唔係咁

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

基本法第一句寫乜？

國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

同中國立約已經唔洗諗，成個立約過程入面已經可以出晒事。中國太經常反口

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

前面講咗
改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

前面#1241講咗，唔好選擇性失明
搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

因為香港仲係under緊中國
如果係先獨立/歸英的話，就一樣唔需要改基本法

前面#1241講咗，唔好選擇性失明
搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

理據？

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

理據？而家都未知美國接受乜。

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

我一直主張嘅係下面紅字

理據？而家都未知美國接受乜。

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

又黎。。。陳雲一早咁講
佢講時又話人痴線
宜家諗清楚原來好岩

點解可以？理據？唔好對下面紅字選擇性失明

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

即係你又對紅字選擇性失明然後死loop啦

點解可以？理據？唔好對下面紅字選擇性失明

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

#1236 係一個無理據反問嚟. #1249 已經答咗你#1248. #1254 根本無正面回應過, 而我#1255 已經回咗你. 即係你又對紅字選擇性失明然後死loop啦.

點解可以？理據？唔好對下面紅字選擇性失明

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

#1236 係一個無理據反問嚟. #1249 已經答咗你#1248. #1254 根本無正面回應過, 而我#1255 已經回咗你. 即係你又對紅字選擇性失明然後死loop啦.

紅字post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯

點解可以？理據？唔好對下面紅字選擇性失明

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

#1236 係一個無理據反問嚟. #1249 已經答咗你#1248. #1254 根本無正面回應過, 而我#1255 已經回咗你. 即係你又對紅字選擇性失明然後死loop啦.

仲有, 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?

post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯

點解可以？理據？唔好對下面紅字選擇性失明

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

我幾時話”無理據反問唔洗回應”? 我係話你” 1236係一個無理據反問, 所以你聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?” 你又偷換去邊?
Post 埋來源都唔叫有理據, 咁咩先叫有理據? 好似你咁玩訴諸斷言謬誤先叫有理據?

邊度話永瀆之後必然under 中國?
係有少少可能under 中國都唔應該搞呀

#1236 係一個無理據反問嚟. #1249 已經答咗你#1248. #1254 根本無正面回應過, 而我#1255 已經回咗你. 即係你又對紅字選擇性失明然後死loop啦.

仲有, 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?

post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯

點解可以？理據？唔好對下面紅字選擇性失明

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

我幾時話”無理據反問唔洗回應”? 我係話你” 1236係一個無理據反問, 所以你聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?” 你又偷換去邊?
Post 埋來源都唔叫有理據, 咁咩先叫有理據? 好似你咁玩訴諸斷言謬誤先叫有理據?

可能? 理據?
仲有, 下面嘅問題好多你都無正面回應

邊度話永瀆之後必然under 中國?
有少少可能under 中國都唔應該搞呀

#1236 係一個無理據反問嚟. #1249 已經答咗你#1248. #1254 根本無正面回應過, 而我#1255 已經回咗你. 即係你又對紅字選擇性失明然後死loop啦.

仲有, 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?

post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯

搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明

SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration:

改？under中國眼皮底下改？拖死你都仲得

中國？共主都信唔過，對住美國都成日反口。英聯邦模式都信唔過。仲有，永瀆點解主權唔係under中國？英聯邦嗰堆國家唔係under英國，解釋吓

主權仲喺中國手上就已經係中國佔有
而且中國反口反慣

前面講過好多次，唔好選擇性失明。公投脫離中國之後，中國反口就係侵略他國，其他國家要抽水的話大條道理。永瀆基本法，中國就可以閂門打狗。

永瀆唔搞得唔係因為難，而係因為咁會畀外人“香港人支持中國有香港主權”呢個問題。中國唔應該再佔有香港主權。

如果只係“難”，即係唔係無可能啦？咁即係可以繼續行“香港人不斷繼續地指出中國違反聯合聲明”呢點啦。

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

我幾時話”無理據反問唔洗回應”? 我係話你” 1236係一個無理據反問, 所以你聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?” 你又偷換去邊?
Post 埋來源都唔叫有理據, 咁咩先叫有理據? 好似你咁玩訴諸斷言謬誤先叫有理據?

你話有可能, 就係你畀理據出嚟先.

你話有可能, 就係你畀理據出嚟先. 係所提出係先過我, 所以你先要畀理據

你話有可能, 就係你畀理據出嚟先. 你所提出係先過我, 所以你先要畀理據. 先後有序

#1273 你無理據聲稱” 呢個世界乜都有可能ga啦，你嘅公投自決都有可能under中國”

你話有可能, 就係你畀理據出嚟先. 但我都無聲稱乜, 咁我畀咩理據呢?

"你提得出，即係表示公投自決冇可能under中國" 呢個係你講, 唔係我講, 你唔好打算玩put the words in others' mouth 嚟

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國,
中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

[文宣] 「光復香港 時代革命」點解？

唔好不斷老屈人人格分裂

咁我更正為以下說法:
因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國,
中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

邊有用

#1290我已經話咁我更正為以下說法: 更正都唔得? 仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

更正入面已經講咗, 唔好選擇性失明之後老屈人無講.

#1290我已經話咁我更正為以下說法:

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺@1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

有咩講！

你所講嘅紅字嘅更正, 喺更正入面已經講咗已經講咗, 唔好選擇性失明之後老屈人無講.

#1290我已經話咁我更正為以下說法:

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺@1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

你所講嘅紅字嘅更正, 喺更正入面已經講咗已經講咗, 我已經用紅字highlight 埋 唔好不斷死loop選擇性失明之後老屈人無講.

#1290我已經話咁我更正為以下說法:

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得.

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺@1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

我講但我已更正，你又再次選擇性失明。所以唔該以更正為準，你已經不斷用詭辦同選擇性失明不斷遊花園

我已多次重申我嘅更正，但你一直迴避無正面回應

更正入面已經講咗已經講咗, 唔好不斷死loop選擇性失明之後老屈人無講.

#1290我已經話咁我更正為以下說法:

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得.

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

已更正，上面仲已經highlight埋已更正嘅講法。你仲要選擇性失明老屈到幾時？你幾時先正面回應問題？

我講但我已更正，你又再次選擇性失明。所以唔該以更正為準，你已經不斷用詭辦同選擇性失明不斷遊花園

我已多次重申我嘅更正，但你一直迴避無正面回應

更正入面已經講咗已經講咗, 唔好不斷死loop選擇性失明之後老屈人無講.

#1290我已經話咁我更正為以下說法:

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得.

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

咩料。呢個咪五年前既永。。。

ok. 我冇野講

更正咗你都仲要不斷選擇性失明。上面多次紅字highlight你都仲要當睇唔到跟住死屈我無講。唔該用已更正嘅講法繼續。
你已經不斷用五毛式手法去詭辯，人哋講完又屈人無講。人哋嘅問題你又不斷選擇性失明唔答

咗你都仲要不斷選擇性失明。上面多次紅字highlight你都仲要當睇唔到跟住死屈我無講。唔該用已更正嘅講法繼續。
你已經不斷用五毛式手法去詭辯，人哋講完又屈人無講。人哋嘅問題你又不斷選擇性失明唔答
已更正，上面仲已經highlight埋已更正嘅講法。你仲要選擇性失明老屈到幾時？你幾時先正面回應問題？

我講但我已更正，你又再次選擇性失明。所以唔該以更正為準，你已經不斷用詭辦同選擇性失明不斷遊花園

我已多次重申我嘅更正，但你一直迴避無正面回應

更正入面已經講咗已經講咗, 唔好不斷死loop選擇性失明之後老屈人無講.

#1290我已經話咁我更正為以下說法:

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得.

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

你承認晒你堆邏輯謬誤選擇性失明詭辯先啦。你不斷用五毛式詭辯法都未同你計。
抗爭都未完就用陳匪雲根套垃圾出嚟搞分化
更正咗你都仲要不斷選擇性失明。上面多次紅字highlight你都仲要當睇唔到跟住死屈我無講。唔該用已更正嘅講法繼續。
你已經不斷用五毛式手法去詭辯，人哋講完又屈人無講。人哋嘅問題你又不斷選擇性失明唔答
已更正，上面仲已經highlight埋已更正嘅講法。你仲要選擇性失明老屈到幾時？你幾時先正面回應問題？

我講但我已更正，你又再次選擇性失明。所以唔該以更正為準，你已經不斷用詭辦同選擇性失明不斷遊花園

我已多次重申我嘅更正，但你一直迴避無正面回應

更正入面已經講咗已經講咗, 唔好不斷死loop選擇性失明之後老屈人無講.

#1290我已經話咁我更正為以下說法:

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得.

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

其實係岩既，香港真自治同真雙普選，係法律賦予我地既權利

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

你呢度係不斷對我講過嘅嘢選擇性失明之後，再用put the words in other's mouth老屈一啲我無講過嘅嘢
你玩夠五毛式詭辯未？

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

我係話我上面紅字已經highlight晒已更正版本，但你都仲係不斷選擇性失明死屈

無錯。你講得好啱。
但有件疑似三毛伊巴謙莫喺度不斷帶風向不斷轉移視線

偷換概念。

同意 睇CCTVB 上一輩其實唔係好知我地做緊乜
仲以為只反送中
我自己都係好想要雙普選
要提多D 雙普選

revised:

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

永瀆就不了

我多次聲明已更正並聲明應用已更正嘅講法再去討論，但你就不斷選擇性失明。不斷用五毛式詭辯

咁仲有其他options

永瀆基本法要同中國deal, 中國咁信唔過點解仲要同中國deal?

可行

冇真雙普選
就香港獨立

英國唔想只係佢提出嘅可能性，而且佢並無為呢個可能性提出理據。所以喺有證據顯示真係此路不通之前，都可以照做

英國唔想只係佢提出嘅可能性，而且佢並無為呢個可能性提出理據。所以喺有證據顯示真係此路不通之前，都可以照做
但獨立都係可以搞

basic law有問題

但堅持雙普選比推翻basic law 更具可行性

再迫永續

無？點解無，我講明上面已經更正咗，理據？

你話係就係？點行？

盡量不提獨立

名義上是中國

但阻止中共直接干預

少講為妙
否則中國真係寧願爦炒

我要更正唔撚得？你覺得正確一定係我覺得正覺？

攬炒囉

我要更正唔撚得？你覺得正確一定係我覺得正確？理據？

共產黨你都信

所以有啲人死要spin永瀆，真係唔知咩居心

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

我要更正唔撚得？你覺得正確一定係我覺得正確？你話係正確？理據？

推

唔好再講，光復香港先

陳雲夠食飯啦
你又食飯？
屌你老味跟人地果套

你上面話係正確，請提出理據

要明白831呢樣嘢同基本法原有條文係有抵觸

基本法原本條文寫明修改特首同立法會選舉方法有三步:
1. 方案獲立法會三分之二贊成
2. 行政長官同意
3. 報全國人大常委批准或備案

2004年全國人大常委會釋法, 喺原有三步曲前面加多兩步:
1. 特首寫份報告俾全國人大常委
2. 由全國人大常委會依照《基本法》第四十五條和第六十八條規定並根據香港的實際情況和循序漸進的原則予以確定

831就係新加嗰兩步之中第二步之產物

但係呢個所謂釋法 (加多兩步) 係完全等同於修改基本法, 而修改基本法係要香港立法會同大陸兩方面通過先可以修改. 2004年嗰次釋法變相係繞過咗法定程序, 人大以釋法為名, 想加幾多步曲就加幾多步曲, 實際上係修改咗基本法, 根本冇問香港立法會同唔同意呢個修改. 所以831呢樣嘢根本就同基本法有所抵觸.

不過香港立法會同法庭冇得出聲, 因為基本法個最終解釋權落喺個橡皮圖章全國人大常委.

民主黨 一路做緊
但獨派又一黎要獨立....

其實咁做先係今中共最難處理！

我要更正唔撚得？你覺得正確一定係我覺得正確？你話係正確？理據？你都無拎理據去指係正確

《人民日報》海外版頭版發表魯平的長篇文章，對香港立法機關第三屆以後組成進行解說，他明確表示，2008年之後，「香港如何發展民主，完全是香港自治範圍內的事」；「只要有三分二立法會議員通過，行政長官同意，報全國人大常委會備案就可以，不必要中央同意」。文章引述魯平說話，指《基本法》明確規定「香港最後還是要達到立法機關的議員全部直選產生，行政長官最終也要普選產生」。意指立會的功能組別將會取消。
1993年3月18日 魯平

中國言已食，所以啲人仲叫永瀆完全係黐線

可惜釋法修法都係人大話事，佢唔會講道理

有名叫做匪 根本就從來唔會唔講大話

美國佬

我要更正唔撚得？你覺得正確一定係我覺得正確？你話係正確？理據？你都無拎理據去指係正確，請拎出理據

無錯。

睇吓支持永瀆嘅人咩樣，都知咩事

大家解讀”ultimate aim” 有不同定義。有人覺得係必須，有人覺得係best effort basis。而當時基本法係無制定雙普選時間表。

我扯開話題？我多次repost你都選擇性失明，你話係正確，叫你畀理據你又唔畀

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

我上面多次指出我已作出更正，但你不斷選擇性失明，而以上問題你亦一直迴避無答過，你唔不斷選擇性失明同迴避問題，我亦唔洗copy堆問題過嚟

抗爭都未完就用陳匪雲根套垃圾出嚟搞分化
更正咗你都仲要不斷選擇性失明。上面多次紅字highlight你都仲要當睇唔到跟住死屈我無講。唔該用已更正嘅講法繼續。
你已經不斷用五毛式手法去詭辯，人哋講完又屈人無講。人哋嘅問題你又不斷選擇性失明唔答
已更正，上面仲已經highlight埋已更正嘅講法。你仲要選擇性失明老屈到幾時？你幾時先正面回應問題？

我講但我已更正，你又再次選擇性失明。所以唔該以更正為準，你已經不斷用詭辦同選擇性失明不斷遊花園

我已多次重申我嘅更正，但你一直迴避無正面回應

更正入面已經講咗已經講咗, 唔好不斷死loop選擇性失明之後老屈人無講.

#1290我已經話咁我更正為以下說法:

因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國, 中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得.

你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?

仲有, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

推
雙普選係政府最怕議題

你覺得正確一定係我覺得正確？你話係正確？理據？你都無拎理據去指該statement係正確，請拎出理據

你覺得正確一定係我覺得正確？你話係正確？理據？你都無拎理據去指該statement係正確，請拎出理據, 你上面聲稱正確但完全無畀理據

你自己不斷選擇性失明, 叫你拎理據又一直唔拎, 唔係我做人肉錄音機, 係你嘅問題
講緊#1377, 你話係正確？理據？你都無拎理據去指該statement係正確，請拎出理據

推。

你自己不斷選擇性失明, 叫你拎理據又一直唔拎, 唔係我做人肉錄音機, 係你嘅問題
講緊#1377, 你話"紅字冇更正到，因為正確嘅野係冇得更正！"
係正確？理據？你都無拎理據去指該statement係正確，請拎出理據

個post too long can’t read
講擁護基本法要準備定班廢老會講不可分割的一部分，跟住用中國個大名嚟立論駁我哋

擁護基本法
落實雙普選

和理非回合
要全民支持
擁護基本法
落實雙普選

講雙普選ok, 基本法就收埋佢啦

對付愛國藍：中國經歷中產化，歷史話畀我哋聽飽暖就開始思民主。雙普選可以作為中國民主嘅試點，令中國走少啲彎路，所以一定要實現雙普選。
（仆街，民陣feel）

今日搞搞

所以上面叫你拎理據，你係無拎。但我上面已作出更正，而你對此不斷選擇性失明

諗唔明口講擁護有咩問題
披著紅旗反紅旗

理據？
人身攻擊，偷換概念，選擇性失明，呢啲就係你常用嘅詭辯法

擁護基本法咪即係你自己走去endorse中國喺香港個主權

第一，你呢度係用緊“你也一樣謬誤”去詭辯。
第二，我邊度無拎理據？請指出

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。

我已多次指出我已作出更正，但你不斷選擇性失明死loop不綁問。

以下問題你不斷迴避無答

我邊度無拎理據？請指出

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

我邊個喺邊度用緊“你也一樣謬誤”去詭辯？理據？

#1447我已指出你自己不斷選擇性失明, 叫你拎理據又一直唔拎, 唔係我做人肉錄音機, 係你嘅問題
講緊#1377, 你話"紅字冇更正到，因為正確嘅野係冇得更正！"
係正確？理據？你都無拎理據去指該statement係正確，請拎出理據

唔好選擇性失明，屈完我當睇唔到？

#1471你話“你都冇拎啦，有咩資格話人呀”。無論其他人有無拎理據都好，都唔係你唔拎理據嘅理由嚟

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。

#1471你話“你都冇拎啦，有咩資格話人呀”。無論其他人有無拎理據都好，都唔係你唔拎理據嘅理由嚟

如你聲稱我無拎理據，我邊度無？請指出

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。

伊巴謙莫，我邊個喺邊度用緊“你也一樣謬誤”去詭辯？理據？

講緊#1377, 你話"紅字冇更正到，因為正確嘅野係冇得更正！"
係正確？理據？你都無拎理據去指該statement係正確，請拎出理據

仲同共狗講承諾

我邊度無拎理據？呢度你係不斷用訴諸斷言無理據指控。

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的作為。

儘管從未提供任何理據，但實際上，透過不斷地重複斷言、洗腦，往往便能讓許多人相信自己觀點，因而常常成為政治手段。

我已於#1290作出更正如下

咁我更正為以下說法:
因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國,
中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

所以係你不斷玩選擇性失明

一定要加支那旗
和理非出場
基本法白字黑字寫明有普選
合情合理合法

如果去埋北角同戰鬥英雄connect就perfect池

一定唔可以加中國旗，亦唔應該提基本法。自己走去endorse中國喺香港嘅主權 聽死咩？

你就算用擁護基本法做重心。
對方都只會話『以擁護基本法為掩護，實則破壞法治，以滿足推翻國家的幼稚奢望。何其嘔心，其心可誅。』

無錯。

pls report!!
起人底

其實我真係好撐基本法，但我驚班狗官會改

兄弟爬山

有人支持有人做咪得
你咁上頭做乜
支持基本法有乜問題？

基本法第一條寫乜？
兄弟爬山都要爬同一個山先得㗎

中國？不了
唔係叫你一定要撐港獨歸英
但引起分歧嘅事最好唔好提

已修正嘅statement,應該係畀修正後嘅理據。而修正後我係有畀理據。所以只係係不斷選擇性失明

我已於#1290作出更正如下

咁我更正為以下說法:
因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國,
中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

所以係你不斷玩選擇性失明

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。

我上面仲有指出你係幾樣詭辯法一齊用。你呢度係玩斷章取義。
尤其是單係人身攻擊，唔係以人身攻擊做為理據。並同時有提出其他理據，並唔係邏輯謬誤

錯。你要聲稱你有畀理據，係你去舉證。
邏輯上係無法證明一樣嘢唔存在。你死撐夠未？

so? 係呀。又點？
但我無用邏輯謬誤詭辯，你有。你上面已經係玩緊你也一樣謬誤。你仲要詭辯到幾時？

仲有一堆問題你不斷迴避

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

你又老屈我人格分裂
1475我唔係叫你證明我無畀理據。1475你係連指我邊度無畀理據你都無講。你偷換夠未？

我成日都ok 嫁， 愛國愛港。支持普選。

所以你呢度咪又係玩緊你也一樣謬誤囉
但你仲有不斷選擇性失明，偷換概念

仲有一堆問題你不斷迴避

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

你轉移夠視線未？
我只係話你人身攻擊？你又選擇性失明。

仲有1475我唔係叫你證明我無畀理據。1475你係連指我邊度無畀理據你都無講。你偷換夠未？

伊巴謙莫，講緊#1377, 你話"紅字冇更正到，因為正確嘅野係冇得更正！"
係正確？理據？你都無拎理據去指該statement係正確，請拎出理據

未睇 20190806 民間記者會 可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

你錯。因為已聲明已修正，當然係以已修正為準。所以你係不斷選擇性失明

我已於#1290作出更正如下

咁我更正為以下說法:
因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國,
中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

所以係你不斷玩選擇性失明

粗口係人身攻擊？
仲有人身攻擊唔係邏輯謬誤，人身攻擊再以此嚟做理據先係

你上面啲偷換概念選擇性失明完全無正面承認過

下次口號加返
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普擁護基本法，落實雙普

下次口號加返
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普
擁護基本法，落實雙普

但當人問到點解入立法會嗰日撕基本法 你點答？

推呀
立即實行雙普選

收埋基本法佢啦

你錯。因為已聲明已修正，當然係以已修正為準。所以你係不斷選擇性失明

我已於#1290作出更正如下

咁我更正為以下說法:
因為中國breached 聯合聲明在先. 所以”主權歸中” 呢個選擇, 係完全唔應該出現喺香港公投前途自決嘅選項入面.

但永瀆基本法, 首先基本法第一條已經係講香港主權屬於中國. 要修改, 又係 under 中國主權下去改, 以中國而家咁嘅惡霸程度, 點樣改到香港脫離中國,
中國完全無香港主權?

因此公投之後仲要係under 中國嘅機會, 理應係比永瀆基本法細. 因為公投的話, 中國要出兵侵略仲要打贏. 但永瀆的話就係中國用文字遊戲同政治手段拖死香港都仲得

所以係你不斷玩選擇性失明

所以你呢度咪又係玩緊你也一樣謬誤囉
但你仲有不斷選擇性失明，偷換概念

仲有一堆問題你不斷迴避

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

中囯撤出香港再講

無錯

贊成！

乜都好

我覺得要停一停，諗一諗，無端挑戰共產黨係咪必要，無端擴大戰線係咪必要？共產黨，美帝都搞唔掂佢啦，俾到位777拉到佢撑腰，係咪on9?

正！

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒下面堆嘢先同我講。我上面不斷正面回應你，但你就不斷迴避。
你要我回應你但你又不斷唔回應我。你呢啲就真係人格分裂喇

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

錯，修正唔一定有“錯”，唔阿準確都可以修正。
我已回應，到你回應晒下面堆問題

我上面不斷正面回應你，但你就不斷迴避。
你要我回應你但你又不斷唔回應我。你呢啲就真係人格分裂喇

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint
Declaration

宜家已經係港人治港

放大中共同港共遺反基本法

咁佢地亦無正當性話市民犯法

要講違反，不如講違反聯合聲明

擁護基本法 = 擁護一個法例任人改的法律
根本無意思,佢要加咩野標籤就由得佢,你話擁護基本法,佢都可以話你反黨反革命架啦!個人唔建議咁做

理據？

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒下面堆嘢先同我講。我上面不斷正面回應你，但你就不斷迴避。
你要我回應你但你又不斷唔回應我。你呢啲就真係人格分裂喇

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

同意。

你講擁護基本法 落實雙普選
就多班人支持
你講獨立
就少一班人支持
結果只要雙普選的話
有咩問題
可能更落意做身後嘅和理非

可以港獨同基本法都唔講。

擁護中英聯合聲明仲好喇

基本法 = 垃圾

同意

我選擇性失明? 邊度? 請指出

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒下面堆嘢先同我講。我上面不斷正面回應你，但你就不斷迴避。
你要我回應你但你又不斷唔回應我。你呢啲就真係人格分裂喇

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒下面堆嘢先同我講。
凡

贊成

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒下面堆嘢先同我講。

可以，不反對

凡
我邊度同點樣用你也一樣謬誤? 你屈得就屈

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒下面堆嘢先同我講。


0


0

傻㗎？要合情理易入口，都可以吹一國兩制係騙局，要reset。縮返轉頭，一句搬返英國外交部年度報告"一國兩制運作良好"就可以打發你，咩都唔撚使講。

你偷換咩概念? 英國份報告點講同中國點屈係同一回事?

中咩共? 中國就中國
唔好轉移視線, 你答晒下面堆問題先好講其他嘢
伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

\伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒下面堆嘢先同我講。

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

我問你嘅問題入面係有關topic, 係你選擇性失明之後不斷迴避

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

正評

聯合聲明係一份令基本法存在嘅國際條約, 我前面已經講咗點解應該講聯合聲明而唔應該講基本法, 你仲要選擇性失明到幾時?

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

正咩評呀? 擁護基本法咪即係香港人自己走去endorse 中國喺香港嘅主權呀?

no reason to say no

英國同唔同意都好, 代表香港人要同意, 咩理由?

默許? 理據?

你又選擇性失明, 上面一早講咗香港關係法係以聯合聲明而非基本法寫成.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

英國同唔同意都好, 代表香港人要同意, 咩理由? 而家唔係我同唔同意, 而係你聲稱英國同意, 但香港人同唔同意同英國同唔同意無關. 咁"擁護基本法咪即係香港人自己走去endorse 中國喺香港嘅主權" 有咩問題?

其他人鐘意代表我唔可以提出反對?

啱

問題係你 #1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在" 而無畀任何理據

但香港關係法係以聯合聲明而非基本法寫成. 所以到而家搵到嘅證據只能夠顯示英美都係以聯合聲明為基礎去搞香港問題.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

全民制憲
落實雙普選

而家美國正係搞緊香港民主人權法案, 正正係因為認為中國違反聯合聲門明. 你仲話英美默許基本法存在? 理據?

問題係你 #1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在" 而無畀任何理據

但香港關係法係以聯合聲明而非基本法寫成. 所以到而家搵到嘅證據只能夠顯示英美都係以聯合聲明為基礎去搞香港問題.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你提出支持囉, 我會繼續反對

問題係你 #1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在" 而無畀任何理據

但香港關係法係以聯合聲明而非基本法寫成. 所以到而家搵到嘅證據只能夠顯示英美都係以聯合聲明為基礎去搞香港問題.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

呢個係文宣大方向，擁護基本法，落實雙普選

【Now新聞台】美國眾議院議長佩洛西發表聲明，支持香港「反送中」示威者，兩黨議員將在國會復會後，推動香港人權與民主法案。

佩洛西說入夏以來，香港人一直向全世界發出一個激動人心的訊息，就是自由、正義和民主的理想，永不會被威嚇和不公義澆滅。

她又說香港人表現出極大勇氣，跟拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府，形成極其鮮明的對比，香港立法會應立即徹底、並永久撤銷逃犯條例修訂工作。

她指民主共和兩黨的國會議員將在九月，國會休會期結束後，開始推動香港人權與民主法案，為保香港民主自由和法治奮鬥。

外交部駐港特派員公署強烈譴責佩洛西公然支持暴力抗法分子，粗暴干預香港事務和中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

你 #1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在" 而無畀任何理據

但香港關係法係以聯合聲明而非基本法寫成. 所以到而家搵到嘅證據只能夠顯示英美都係以聯合聲明為基礎去搞香港問題.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

如果係如你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 咁你就需要解釋點解美國而家要搞香港人權與民主法案。

Now新聞台】美國眾議院議長佩洛西發表聲明，支持香港「反送中」示威者，兩黨議員將在國會復會後，推動香港人權與民主法案。

佩洛西說入夏以來，香港人一直向全世界發出一個激動人心的訊息，就是自由、正義和民主的理想，永不會被威嚇和不公義澆滅。

她又說香港人表現出極大勇氣，跟拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府，形成極其鮮明的對比，香港立法會應立即徹底、並永久撤銷逃犯條例修訂工作。

她指民主共和兩黨的國會議員將在九月，國會休會期結束後，開始推動香港人權與民主法案，為保香港民主自由和法治奮鬥。

外交部駐港特派員公署強烈譴責佩洛西公然支持暴力抗法分子，粗暴干預香港事務和中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

我已經用"但香港關係法係以聯合聲明而非基本法寫成. 所以到而家搵到嘅證據只能夠顯示英美都係以聯合聲明為基礎去搞香港問題."同埋"美國而家要搞香港人權與民主法案"去反駁你啦, 你又選擇性失明

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

問題係你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 咁你就需要解釋點解美國而家要搞香港人權與民主法案。因為美國而家要搞香港人權與民主法案, 係一個理據證明你所講嘅"英美都默許基本法存在" 係錯

Now新聞台】美國眾議院議長佩洛西發表聲明，支持香港「反送中」示威者，兩黨議員將在國會復會後，推動香港人權與民主法案。

佩洛西說入夏以來，香港人一直向全世界發出一個激動人心的訊息，就是自由、正義和民主的理想，永不會被威嚇和不公義澆滅。

她又說香港人表現出極大勇氣，跟拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府，形成極其鮮明的對比，香港立法會應立即徹底、並永久撤銷逃犯條例修訂工作。

她指民主共和兩黨的國會議員將在九月，國會休會期結束後，開始推動香港人權與民主法案，為保香港民主自由和法治奮鬥。

外交部駐港特派員公署強烈譴責佩洛西公然支持暴力抗法分子，粗暴干預香港事務和中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

問題係你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 咁你就需要解釋點解美國而家要搞香港人權與民主法案。因為美國而家要搞香港人權與民主法案, 係一個理據證明你所講嘅"英美都默許基本法存在" 係錯

你當美國係中國? 中國唔係真係violate JD 會玩老屈?

Now新聞台】美國眾議院議長佩洛西發表聲明，支持香港「反送中」示威者，兩黨議員將在國會復會後，推動香港人權與民主法案。

佩洛西說入夏以來，香港人一直向全世界發出一個激動人心的訊息，就是自由、正義和民主的理想，永不會被威嚇和不公義澆滅。

她又說香港人表現出極大勇氣，跟拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府，形成極其鮮明的對比，香港立法會應立即徹底、並永久撤銷逃犯條例修訂工作。

她指民主共和兩黨的國會議員將在九月，國會休會期結束後，開始推動香港人權與民主法案，為保香港民主自由和法治奮鬥。

外交部駐港特派員公署強烈譴責佩洛西公然支持暴力抗法分子，粗暴干預香港事務和中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”. 所以你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

我而家咪係講可能性囉, 你選擇性失明之後又老屈我人格分裂

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”. 所以你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

唔好轉移視線, 唔該正面回應

我而家咪係講可能性囉, 你選擇性失明之後又老屈我人格分裂

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”. 所以你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你洗buy 我講嘅可能性, 而係因為我講嘅可能性係有可能存在, 你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你唔洗轉移視線, 我係畀埋新聞去證明我所講嘅可能性

你唔洗buy 我講嘅可能性, 而係因為我講嘅可能性係有可能存在, 你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你唔洗轉移視線, 我喺#1633係畀埋新聞去證明我所講嘅可能性

你唔洗buy 我講嘅可能性, 而係因為我講嘅可能性係有可能存在, 你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

to 勇武派
大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凸顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

你唔洗轉移視線, 我喺#1633係畀埋新聞去證明我所講嘅可能性
美國可以玩老屈. 咁你拎出理據證明美國呢次玩老屈囉. 理據呢? 但我就拎咗理據去證明呢次嘅可能性

你唔洗buy 我講嘅可能性, 而係因為我講嘅可能性係有可能存在, 你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你唔洗轉移視線, 我喺#1633係畀埋新聞去證明我所講嘅可能性
美國可以玩老屈. 咁你拎出理據證明美國呢次玩老屈囉. 理據呢? 但我就拎咗理據去證明呢次嘅可能性.

你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 呢句係一句statement, 唔係可能性. 唔好用其他嘢嘅可能性轉移視線. 人哋只要拎到理據去證明有其他嘅可能性存在, 你呢句statement 已經係有問題.

你唔洗buy 我講嘅可能性, 而係因為我講嘅可能性係有可能存在, 你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法.

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你又對香港民主人權法案選擇性失明

你唔洗轉移視線, 我喺#1633係畀埋新聞去證明我所講嘅可能性
美國可以玩老屈. 咁你拎出理據證明美國呢次玩老屈囉. 理據呢? 但我就拎咗理據去證明呢次嘅可能性.

你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 呢句係一句statement, 唔係可能性. 唔好用其他嘢嘅可能性轉移視線. 人哋只要拎到理據去證明有其他嘅可能性存在, 你呢句statement 已經係有問題.

你唔洗buy 我講嘅可能性, 而係因為我講嘅可能性係有可能存在, 你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法.

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你唔好轉移視線,
伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

Tom Cotton | U.S. Senator for Arkansas
MORE
SEARCH
HOME / NEWS / PRESS RELEASES
Cotton Warns Chinese Communists Against Intervening in Hong Kong Protests
August 6, 2019
Contact Caroline Tabler or James Arnold (202) 224-2353

Washington, D.C. - Senator Tom Cotton (R-Arkansas) released the following statement on the Chinese Communist Party's threats of force against protestors in Hong Kong:

"Three decades after the Tiananmen Square Massacre, the Chinese Communist Party appears poised for a violent crack-down on civilian protestors in Hong Kong. I hope this does not happen. But should Beijing impose martial law in Hong Kong or otherwise violate the 1984 Joint Declaration, the United States will be compelled to reassess our relationship with China in fundamental ways. Our government should be prepared to:

Halt trade negotiations with Beijing
Sanction senior Chinese Communist Party officials
Revoke the U.S. visas of Party leaders and their families
Curtail student visas for Chinese nationals
Demand the expulsion of Chinese officials from leadership positions in international organizations
Revise the Hong Kong Policy Act

The Tiananmen Square Massacre highlighted the Chinese Communist Party's brutality and treachery, which they have employed for thirty years to steal our jobs and threaten our security. If Beijing cracks down on Hong Kong, the United States ought not make the same mistake again."

還我一國兩制 還我港人治港

push. 塞住港共轉移視線，上綱上線都好

你又偷換概念。通過咗就唔止係“可能”而係事實。但呢個有理據支持嘅可能性，已經足以證明你講錯

你又對香港民主人權法案選擇性失明

你唔洗轉移視線, 我喺#1633係畀埋新聞去證明我所講嘅可能性
美國可以玩老屈. 咁你拎出理據證明美國呢次玩老屈囉. 理據呢? 但我就拎咗理據去證明呢次嘅可能性.

你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 呢句係一句statement, 唔係可能性. 唔好用其他嘢嘅可能性轉移視線. 人哋只要拎到理據去證明有其他嘅可能性存在, 你呢句statement 已經係有問題.

你唔洗buy 我講嘅可能性, 而係因為我講嘅可能性係有可能存在, 你喺#1607聲稱 "你搞清楚，英美都默許基本法存在", 已經有理據證明你呢個講法有問題. 所以係你要拎理據去證明你嘅講法.

如果你要講可能性, 咁美國搞香港民主人權法案, 夠可能係因為中國違反聯合聲明啦, 而且上面我 quote 嘅新聞已經講明” 拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府”.

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

我#122已經講咗點解應該講聯合聲明而唔係基本法。係你不斷選擇性失明之後用轉移視線去迴避問題

你唔好轉移視線,
伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

理據？
仲有兩者難易度一樣，對美國嘅成本一樣？

我#122已經講咗點解應該講聯合聲明而唔係基本法。係你不斷選擇性失明之後用轉移視線去迴避問題

你唔好轉移視線,
伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

幾好

推 下下提港獨都on9
唔支持就話人港豬 中共點會俾
屌 咁你都要等人唔俾左先 一步一步黎架

美國嘅香港關係法係base on聯合聲明。
咁即係用聯合聲明做切入位係正確啦

仲有兩者難易度一樣？對美國嘅成本一樣？

我#122已經講咗點解應該講聯合聲明而唔係基本法。係你不斷選擇性失明之後用轉移視線去迴避問題

你唔好轉移視線,
伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

要曲線！呢場運動要繼續，一定要變！

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

你偷換完概念未？選擇性失明完未？
上面#122就係講緊中國違反聯合聲明時外國可以界入

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

呢啲先係做嘢，好過晒咩永瀆基本法

你話可以就可以？理據？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？
貿易戰而家係對中國，唔係香港

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

理據？
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據

你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你選擇性失明之後就老屈人無講

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

請幫手推po

中央不給予香港真雙普選是踐踏香港基本法，違反一國兩制，視中英聯合聲明如無物

我呢個post講中咗佢哋死穴，完全冇三毛敢回

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

咁都唔知係你理解能力有問題。
紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

幫手推

跟返國務院講法做啫，理直氣壯

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

毛澤東實真係行得好前，最暗黑既兵法係打著紅旗反紅旗

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你嘅聲稱並無理據

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你嘅聲稱並無理據，而關係法我已於上面反駁咗，你又再次選擇性失明死loop

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

反問唔係理據嚟。你聲稱嘅statement就係你需要畀出理據

你嘅聲稱並無理據，而關係法我已於上面反駁咗，你又再次選擇性失明死loop

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

關係法我已於上面反駁咗，你又再次選擇性失明死loop

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

#1702已經解釋咗，而且之後近乎每個reply我都有再繼續提，係你不斷選擇性失明

關係法我已於上面反駁咗，你又再次選擇性失明死loop

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

收聲la你 擺明幫陳云推post

反駁緊仲要用埋“不推文回覆”，點幫陳雲推post? 你要話唔話伊巴謙莫？佢支持永瀆添呀

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

邊度矛盾? 理據?

上面我一直講緊無聯合聲明就無關係法, 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

更正: 美港關係法係基於聯合聲明而立.

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

連曾鈺成都話基本法本身係無設時限，「五十年不變」只限於第五條，竟然仲有人選擇信熱狗嗰套嚟自我設限

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。
兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。
兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

憨𨳊，翻睇咗基本法幾次，選舉有三次，普選0次，快啲人大釋法修改基本法啦

一國兩制就係自己揀做中國人

口號：救救香港，還我雙普選。

搞咁多野又返返轉頭?

認同

靠我地目前的力量，未必可以贏晒，退一步海闊天空。係擁護基本法、支持一國的前提下，確保兩制的穩定，以至爭取普選，說不定有更大勝算

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

我尼個同你好似
可以一起做

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明
你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。
兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

正是

咪即係香港城邦論囉
2010年已經係咁講

你轉移咩視線？邊個邊度叫你證明一樣嘢唔存在？

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你轉移咩視線？邊度邊個無理據？

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

中英聯合聲明確立香港自治
香港關係法要求50年不變而且受特別關稅優待

基本法雙普選好似都係中央選人後先到我地選......

依家係香港城邦論內既PLAN C 美國推動
因依家打緊美中貿易戰，總統係DONALD TRUMP，香港冇啦啦幫美國擋左飛逃犯條例，所以可以借用美國霸主之力去制行中國，令中國放生香港，有真既雙普選。
不可一，不可再，只有今次。
PS: 2016年香港人可以用PLAN A，但放棄。

PLEASE PASS THE BILL "HK HUMAN RIGHT AND DEMOCRACY ACT"
美國會係十月一通過2020NDAA 向中國送大禮

你又偷換概念，下面紅字一早已指出你點偷換概念

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你只係聲稱無分別，但無畀理據去講點解無分別。你自己無回就屈人選擇性失明

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你轉移咩視線？邊度邊個聲稱有理據？

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“界入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

伊巴謙莫不斷轉移視線不斷對一堆問題選擇性失明迴避唔答。
擺明係搞事唔係討論

你聲稱無分別，咪你去拎理據證明囉

你轉移咩視線？邊度邊個聲稱有理據？

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你推咋，我記得的話都會用無推post回覆。
係你不斷迴避問題。唔該答返晒以下問題佢

你聲稱無分別，咪你去拎理據證明囉

你轉移咩視線？邊度邊個聲稱有理據？

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“界入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法界入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

呢一編係琴日點擊過百萬係強國瘋傳，作者用中立角度分析香港情況，當然唔係100% 正確，但已經足夠下午已經比人河蟹，有尐point 都OK

擁護一國兩制好合理，某程度上已經脫甩左港獨頂帽

反映到雙普選不等於港獨

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

自由： 公民自由

民主：民選政府

法治：以法達義

本土：本土文化

四大原則 缺一不可

黃字我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義

我下面再用紅字highlight多次

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

2）我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

我下面再用紅字highlight多次

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

機場集會方向

擁護基本法一國兩制，推動政府回應五大訴求

感謝機場及民航署響應罷工

宣傳港共暴政

宣傳黑衫示威者親民形象

邊度做咗對比之下有理據嘅證明？

我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明。

我下面再用紅字highlight多次

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

繼續人身攻擊無所謂。
畀人睇你有幾無理囉。

轉移視線完去我身上未？
答晒下面堆問題佢啦。你迴避咗好多日啦。唔敢答定唔識答？

#1811 你嘅2），我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

我下面再用紅字highlight多次

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

問題係你為你嘅講法無畀過任何理據

2）我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

我下面再用紅字highlight多次

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

唔好轉移視線去我身上，你迴避問題迴避咗好耐，答晒佢先啦

2）我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

我下面再用紅字highlight多次

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

一個同乜嘢有關嘅理據？講清楚。

同埋唔好迴避，正面回應晒下面嘅問題先

2）我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

我下面再用紅字highlight多次

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

邊度迴避咗乜問題？
但你就一直迴避嘅問題，我就幾乎每個post都有repost

2）我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

我下面再用紅字highlight多次

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

一個同乜嘢有關嘅理據？講清楚你完全無講仲死撐話清楚

同埋唔好迴避，正面回應晒下面嘅問題先

2）我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

一個同乜嘢有關嘅理據？講清楚你完全無講仲死撐話清楚

同埋唔好迴避，正面回應晒下面嘅問題先

#1811 你入面嘅2），我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

伊巴謙莫唔好迴避，正面回應晒下面嘅問題先

#1811 你入面嘅2），我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

有個傻仔連咩叫不推文回覆都唔撚識

有個傻仔連邊個reply係不推文回覆都未識分

拎住國旗去示威，做乜都得，應該係

前名：伊巴謙莫(ID 296937)唔好迴避，正面回應晒下面嘅問題先

#1811 你入面嘅2），我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

😂😂😂😂😂😂😂😂e家系廢佬

擁護基本法，徹查黑警，我要真普選！

成績：0/5
有得拎滿分既梗係好架，但我自問拎唔到。
4分呢？你會揀拎邊4分？
3分呢？你會揀拎邊3分？
2分呢？你會揀拎邊2分？
如果慘到只可以拎1分，你會揀邊1分？
我會揀真普選，然後查黑警。

你呢？

你冒認夠未？

前名：伊巴謙莫(ID 296937)唔好迴避，正面回應晒下面嘅問題先

#1811 你入面嘅2），我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你冒認夠未？

前名：伊巴謙莫(ID 296937)，而家仲改埋個名玩冒認。唔好迴避，正面回應晒下面嘅問題先

#1811 你入面嘅2），我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你話係你？理據？

前名：伊巴謙莫(ID 296937)，而家仲改埋個名玩冒認。唔好迴避，正面回應晒下面嘅問題先

#1811 你入面嘅2），我已經多次指出你點錯，但你就選擇性失明再斷章取義，再老屈我人格分裂。
下面紅字已多次指出你點錯，但你不斷選擇性失明

你#1750又喺度推卸burden of proof.
你聲稱有理據係你去證明。
你要求我去證明一樣唔存在嘅嘢係你錯。

你#1728係講“無論有冇聯合聲明都可以做”，係你要畀理據證明你所講嘅嘢

你自己無畀任何理據話無大分別，呢啲叫理據？仲要重複呢個無理據宣稱？你咁只係用訴諸斷言謬誤去詭辯。

兩樣嘢嘅comparison, 唔係單一件事物存在與否。呢度你用“不能證明不存在”係偷換概念。因為你需要證明兩者類似或相同。兩者類似或相同係可以證明嘅嘢嚟。所以#1748呢度你係用偷換概念去老屈我人格分裂

呢啲叫理據？無料就咪死撐。正面回應晒下面對你一直迴避嘅問題先

上面我一直講緊美港關係法係基於聯合聲明而立., 但香港個獨立關稅區係因為 WTO 而唔係美國香港關係法, 你up 乜春?
美國喺其他範疇上當唔當香港係有別於中國就關係法。美國唔洗跟WTO?香港做咗嘢violated WTO就唔洗跟。死撐完未？

咁你介入係咩定義?

點解咁叫“介入”？香港係唔係獨立關稅區，唔見得可以對香港主權有咩影響。請以理據去解釋

而美國香港關係法之所以可以做成介入香港事務嘅可能性。係因為當美國都認為中國違反聯合聲明時，英國會更有理據(亦更受壓)去因此而作出行動。

貿易戰其實都唔可以話界入中國事務。因為中國可以以一啲完全合乎國際規則嘅方法唔Q理美國。例如由美國加，係no deal.

但聯合聲明就唔係。中國違反咗，英國可以提出上國際法庭。美國喺呢度係一個為英國撐腰嘅角色。

#1706你所講嘅有咩理據？

咁都唔知係你理解能力有問題。
#1702紅字已經解釋咗。
一係你講吓一份出現過嘅合約點樣變成唔存在？一份合約，一係履行一係違反一係失效。但三樣都係唔同嘅概念嚟。你就不斷偷換“違反、失效，去“有無”度

你仲要偷換概念到幾時？

理據？你聲稱有無聯合聲明都好，美國都有好多方法介入香港。
你用“關係法”嘅理據已經被我反駁咗。
其他方法(如有)，請畀理據
而且上面我仲有問埋“難易度呢？”

#1691你又偷換概念。
中國違反聯合聲明，你就偷換去講到“無聯合聲明”。已違反嘅合約，同合約唔存在，係兩個概念嚟。如果係合約失效。係基於合約失效後去作出或不作出任何行為的話，都係基於有合約存在。

所以美國如果係基於關係法去“介入”香港事務的話，就係基於聯合聲明。
而你聲稱“無論有冇聯合聲明，美國都可以介入香港事務”嘅理據係基於“聯合聲明失效”的話，你嘅理據就係錯誤

邊個話關係法唔可以修改？無人講過。你打乜稻草人？

你偷換去邊？我先問你後問，你唔先答我就唔答。你就偷換去我唔敢答？！

第一，#1678我已經答咗你。呢度你又選擇性失明。
第二，如果你要我答問題，唔該你答晒上面堆問題先。我再repost一次

關係法係base on 聯合聲明。你要選擇性失明幾耐？

#1669你聲稱“美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”，但你又用關係法做理據，而關係法係base on 聯合聲明。所以你話““美國要介入嘅話，冇聯合聲明都可以介入”係錯。你自己邏輯有問題就屈人理解力低

無聯合聲明就唔會有關係法

伊巴謙莫, 你已經有好多問題選擇性失明無答過
- 我話你#1236係一個無理據反問, 所以你喺#1263度聲稱#1236答咗問題係錯. 一個無畀任何理據嘅反問, 點樣用嚟回答問題?
- post 埋美港關係法部份條文出嚟都叫無理據反問? 你自己選擇性失明之後屈人無理據? 仲有,我有無理據都好, 都唔係你無理據嘅理由嚟, 呢度你係用緊”你也一樣謬誤” 去詭辯
- 你喺度咁遊花園咁耐,咁你覺得邊個先係可行嘅方向?
- 搵得美國，洗乜要基本法？
聯合聲明得啦。美港關係法都係base on 聯合聲明
SEC. 2. FINDINGS AND DECLARATIONS.
The Congress makes the following findings and declarations:
(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration

回應完你又點？你都係選擇性失明當睇唔到㗎啦。你回晒上面堆嘢先同我講。

你冒認夠未？

你聲稱cap圖中為你。
但當年仲係高登時代。證明到高登嘅Genzo唔係你，就已經足以證明你冒認

你所cap嘅圖嘅年代，仲未有連登。所以用高登證明你冒認，好合理
uwants, discuss, babycondom, 講香港旗唔會被人ban?死撐之前用吓腦啦

話你冒認，仲死撐

真？真你老母
post埋證據證明唔係你啦。當年未有連登，得高登。高登叫Genzo嘅上面

已經證明咗係我唔係你啦

你所post嘅cap圖，入面就係“Genzo“
我就證明到呢個就係我一直由高登到連登都用緊嘅網名嚟。
咁你唔係冒認係乜？

高登cap圖加link已經證明咗當年高登Genzo係搞香港旗啦。你話係你。證據？

《香港基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的第三條，即第22條的內容全文如下：

“ 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。”

(註: 除國防, 外交以外, 其他所有事務均由香港自行管理)

問題係你post埋舊嘅電視訪問cap圖，聲稱入面叫Genzo嘅係你。冒認我。
我仲post埋證據證明高登Genzo係搞香港旗。
上面post晒證據，唔好選擇性失明

冒認仲死撐
你乜證據都無拎過出嚟證明。但我就有